{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Jul 04 16:29:29 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "media": [
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/QlAo9Ol3JK",
                "expanded_url": "http://twitter.com/OABCdaComunica/status/750003607865593858/photo/1",
                "id": 750003586650804224,
                "id_str": "750003586650804224",
                "indices": [
                    103,
                    126
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmiMSdKXEAAMOsH.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmiMSdKXEAAMOsH.jpg",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "h": 388,
                        "resize": "fit",
                        "w": 620
                    },
                    "medium": {
                        "h": 388,
                        "resize": "fit",
                        "w": 620
                    },
                    "small": {
                        "h": 388,
                        "resize": "fit",
                        "w": 620
                    },
                    "thumb": {
                        "h": 150,
                        "resize": "crop",
                        "w": 150
                    }
                },
                "type": "photo",
                "url": "https://t.co/QlAo9Ol3JK"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "oabcdacomunicacao.com.br/noticia/3365/l\u2026",
                "expanded_url": "http://www.oabcdacomunicacao.com.br/noticia/3365/linkedin-lanca-ferramenta-que-permite-compra-de-anuncios-de-alta-visibilidade",
                "indices": [
                    79,
                    102
                ],
                "url": "https://t.co/nKVIuLmHdC"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 13058772,
                "id_str": "13058772",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "LinkedIn",
                "screen_name": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 750003607865593858,
    "id_str": "750003607865593858",
    "in_reply_to_screen_name": "LinkedIn",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 13058772,
    "in_reply_to_user_id_str": "13058772",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@LinkedIn lan\u00e7a ferramenta que permite compra de an\u00fancios de alta visibilidade\nhttps://t.co/nKVIuLmHdC https://t.co/QlAo9Ol3JK",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Mar 26 19:32:55 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "O ABC da Comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 uma revista que traz diversas not\u00edcias sobre o mercado de marketing, publicidade e comunica\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o do Grande ABC.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "oabcdacomunicacao.com.br",
                        "expanded_url": "http://www.oabcdacomunicacao.com.br",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/pZNqFDk2XI"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 23,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 421,
        "following": false,
        "friends_count": 333,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 537578889,
        "id_str": "537578889",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 6,
        "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
        "name": "O ABC da Comunica\u00e7\u00e3o",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/598899680039153664/RSpDyTEZ.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/598899680039153664/RSpDyTEZ.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/537578889/1453309277",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689805481926336513/TTQvFvFa_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689805481926336513/TTQvFvFa_normal.jpg",
        "profile_link_color": "EC008C",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "OABCdaComunica",
        "statuses_count": 7210,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": "http://t.co/pZNqFDk2XI",
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}