{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 22 14:36:07 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 18994444,
                "id_str": "18994444",
                "indices": [
                    0,
                    4
                ],
                "name": "IBM",
                "screen_name": "IBM"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 657203784226066433,
    "id_str": "657203784226066433",
    "in_reply_to_screen_name": "IBM",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 18994444,
    "in_reply_to_user_id_str": "18994444",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "en",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@IBM Hello Can I speak please with the manager of IBM in EEUU who travels to Spain? Thanks",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Mar 03 19:40:27 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "S\u00ed quieres estar siempre A LA \u00daLTIMA s\u00edguenos en nuestra web. Ver\u00e1s como no se te escapa ni una de las \u00faltimas tendecias, \u00a1pru\u00e9balo!",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "siemprealaultima.es",
                        "expanded_url": "http://www.siemprealaultima.es",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/li0hBVZ2Lu"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 0,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 93,
        "following": false,
        "friends_count": 281,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 513518305,
        "id_str": "513518305",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 1,
        "location": "Espa\u00f1a",
        "name": "A LA \u00daLTIMA",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "007EB8",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/513518305/1442683363",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1870220364/Catwalk_1__normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1870220364/Catwalk_1__normal.jpg",
        "profile_link_color": "0099B9",
        "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
        "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
        "profile_text_color": "3C3940",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "SIGUE_LA_MODA",
        "statuses_count": 492,
        "time_zone": null,
        "url": "http://t.co/li0hBVZ2Lu",
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}