{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Mar 20 21:51:31 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 783214,
                "id_str": "783214",
                "indices": [
                    13,
                    21
                ],
                "name": "Twitter",
                "screen_name": "twitter"
            },
            {
                "id": 783214,
                "id_str": "783214",
                "indices": [
                    43,
                    51
                ],
                "name": "Twitter",
                "screen_name": "twitter"
            },
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    57,
                    66
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 711671536768438272,
    "id_str": "711671536768438272",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>",
    "text": "@facebook un @twitter hesab\u0131 oldu\u011funa g\u00f6re @twitter \u0131nda @facebook hesab\u0131 vard\u0131r i\u00e7ime kurt d\u00fc\u015ft\u00fc amk bakacam :(",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Feb 17 14:05:56 +0000 2016",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Ba\u011flara Gelince Bra Derseniz Bulursunuz.\nK\u00fcf\u00fcr Ediyorum Terbiyesizim :)",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 3891,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 288,
        "following": false,
        "friends_count": 106,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 4923991360,
        "id_str": "4923991360",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "",
        "name": "Bra",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4923991360/1457877586",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/699964545067020288/bTuStxDW_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/699964545067020288/bTuStxDW_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "BraDerler",
        "statuses_count": 1265,
        "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
        "url": null,
        "utc_offset": -25200,
        "verified": false
    }
}