{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Oct 26 12:29:26 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    96,
                    107
                ],
                "text": "Valladolid"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 61744008,
                "id_str": "61744008",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "Telefonica"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 658621457476513793,
    "id_str": "658621457476513793",
    "in_reply_to_screen_name": "Telefonica",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 61744008,
    "in_reply_to_user_id_str": "61744008",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": {
        "attributes": {},
        "bounding_box": {
            "coordinates": [
                [
                    [
                        -3.794911,
                        42.284782
                    ],
                    [
                        -3.5839679,
                        42.284782
                    ],
                    [
                        -3.5839679,
                        42.4040037
                    ],
                    [
                        -3.794911,
                        42.4040037
                    ]
                ]
            ],
            "type": "Polygon"
        },
        "contained_within": [],
        "country": "Espa\u00f1a",
        "country_code": "ES",
        "full_name": "Burgos, Castilla y Le\u00f3n",
        "id": "aab98cb60835e83e",
        "name": "Burgos",
        "place_type": "city",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/aab98cb60835e83e.json"
    },
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Telefonica extender\u00e1 antes de que finalice el a\u00f1o la fibra \u00f3ptica al 90% de los vallisoletanos #Valladolid",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Jul 19 12:17:40 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "ICAL es una agencia de noticias de informaci\u00f3n general cuyo campo de actuaci\u00f3n es Castilla y Le\u00f3n.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "agenciaical.es",
                        "expanded_url": "http://www.agenciaical.es",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/Fp69Ae8aSN"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 5,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 3071,
        "following": false,
        "friends_count": 0,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 704958229,
        "id_str": "704958229",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 148,
        "location": "Castilla y Le\u00f3n",
        "name": "Agencia Ical",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "20201F",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/619227811/4byru9es6guyvoev8jyf.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/619227811/4byru9es6guyvoev8jyf.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/532083397678481408/F5ecWGZl_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/532083397678481408/F5ecWGZl_normal.png",
        "profile_link_color": "F07F13",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "AgenciaIcal",
        "statuses_count": 21873,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": "http://t.co/Fp69Ae8aSN",
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}