{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 07 11:08:31 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 15425377,
                "id_str": "15425377",
                "indices": [
                    0,
                    7
                ],
                "name": "Airbus",
                "screen_name": "Airbus"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 651715722545090560,
    "id_str": "651715722545090560",
    "in_reply_to_screen_name": "Airbus",
    "in_reply_to_status_id": 651692588311924736,
    "in_reply_to_status_id_str": "651692588311924736",
    "in_reply_to_user_id": 15425377,
    "in_reply_to_user_id_str": "15425377",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "und",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "und",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>",
    "text": "@Airbus 25% :)",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Aug 13 18:18:52 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Mineiro com cora\u00e7\u00e3o curitibano. Comparado ao velhinho Eust\u00e1cio por conta do mau humor di\u00e1rio (nem \u00e9 tanto assim, mas n\u00e3o chega a ser uma mentira completa).",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "facebook.com/vcesar7",
                        "expanded_url": "http://facebook.com/vcesar7",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/fXDmORj4ot"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 309,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 2,
        "following": false,
        "friends_count": 47,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 755596657,
        "id_str": "755596657",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 0,
        "location": "Belo Horizonte, MG",
        "name": "Vin\u00edcius C\u00e9sar",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/755596657/1418650876",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652242544533876736/995zivb1_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652242544533876736/995zivb1_normal.jpg",
        "profile_link_color": "ABB8C2",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "vcesar7",
        "statuses_count": 88,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": "http://t.co/fXDmORj4ot",
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}