{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Apr 08 19:23:10 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 718519573612478464,
    "id_str": "718519573612478464",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook 'un verification page'i T\u00fcrkiye i\u00e7in kapatmas\u0131(en az\u0131ndan \u015fimdilik)... Nas\u0131l aban\u0131ld\u0131ysa art\u0131k :)",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Dec 24 22:25:04 +0000 2007",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "\u0130nsan evladi! Yapt\u0131\u011f\u0131 setler ile haliye ruhiyesini emprovize \u015fekilde d\u0131\u015fa vuran emmo\u011flu.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "soundcloud.com/baraneryilmaz",
                        "expanded_url": "http://www.soundcloud.com/baraneryilmaz",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/TYciZk8fEp"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 58,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 466,
        "following": false,
        "friends_count": 260,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 11488862,
        "id_str": "11488862",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 1,
        "location": "Dunya aleminde gezinti halinde",
        "name": "Baran Ery\u0131lmaz",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000025406375/7373841b074786f02c1546bd799d9ac8.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000025406375/7373841b074786f02c1546bd799d9ac8.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11488862/1444037625",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/717279830258163712/7d_X0v-0_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/717279830258163712/7d_X0v-0_normal.jpg",
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "baraneryilmaz",
        "statuses_count": 176,
        "time_zone": "Athens",
        "url": "http://t.co/TYciZk8fEp",
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}