{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Oct 13 16:28:57 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "media": [
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/lEFFfEhMoQ",
                "expanded_url": "http://twitter.com/periodicoam/status/653970689829941248/photo/1",
                "id": 653970687527223296,
                "id_str": "653970687527223296",
                "indices": [
                    84,
                    106
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRNe4BuUAAAkg94.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRNe4BuUAAAkg94.jpg",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "h": 430,
                        "resize": "fit",
                        "w": 630
                    },
                    "medium": {
                        "h": 409,
                        "resize": "fit",
                        "w": 600
                    },
                    "small": {
                        "h": 232,
                        "resize": "fit",
                        "w": 340
                    },
                    "thumb": {
                        "h": 150,
                        "resize": "crop",
                        "w": 150
                    }
                },
                "type": "photo",
                "url": "http://t.co/lEFFfEhMoQ"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "tu.am/1jvEi4A",
                "expanded_url": "http://tu.am/1jvEi4A",
                "indices": [
                    61,
                    83
                ],
                "url": "http://t.co/TgJNttMN9z"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 247026381,
                "id_str": "247026381",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Volkswagen",
                "screen_name": "Volkswagen"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 653970689829941248,
    "id_str": "653970689829941248",
    "in_reply_to_screen_name": "Volkswagen",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 247026381,
    "in_reply_to_user_id_str": "247026381",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "text": "@Volkswagen recortar\u00e1 inversi\u00f3n y cambiar\u00e1 tecnolog\u00eda diesel http://t.co/TgJNttMN9z http://t.co/lEFFfEhMoQ",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Sep 01 22:28:48 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "El peri\u00f3dico l\u00edder del Baj\u00edo y el portal m\u00e1s visto en Guanajuato. \r\nSuscr\u00edbete al 477 788 2103",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "am.com.mx",
                        "expanded_url": "http://www.am.com.mx",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/suhr8bUzd5"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 35,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 97304,
        "following": false,
        "friends_count": 249,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 70805487,
        "id_str": "70805487",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 615,
        "location": "Le\u00f3n, Guanajuato, M\u00e9xico",
        "name": "Peri\u00f3dico a.m.",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "008633",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/68757071/twitterbg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/68757071/twitterbg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70805487/1397620764",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/512685377308459008/l6Nzh3c2_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/512685377308459008/l6Nzh3c2_normal.png",
        "profile_link_color": "008633",
        "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
        "profile_sidebar_fill_color": "EEEEEE",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "periodicoam",
        "statuses_count": 149768,
        "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
        "url": "http://t.co/suhr8bUzd5",
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}