{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue May 31 12:03:07 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 346742249,
                "id_str": "346742249",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "ZARA",
                "screen_name": "ZARA"
            },
            {
                "id": 197917217,
                "id_str": "197917217",
                "indices": [
                    37,
                    45
                ],
                "name": "Okan Beltek",
                "screen_name": "obeltek"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 737615387068489728,
    "id_str": "737615387068489728",
    "in_reply_to_screen_name": "ZARA",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 346742249,
    "in_reply_to_user_id_str": "346742249",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 1,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@ZARA BU OROSPU \u00c7OCU\u011eUNU \u0130\u015eTEN \u00c7IKAR @obeltek YOKSA FENERBAH\u00c7E TARAFTARI OLARAK BOYKOT EDER\u0130Z S\u0130Z\u0130",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Jun 30 13:27:54 +0000 2015",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "FENERBAH\u00c7E'YE EN UFAK LAF S\u00d6YLEYEN\u0130N ANASINI S\u0130KER\u0130Z.\n#Fenerbahce #MHP #\u03dc\u03d3\u017f\u03de",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 1378,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 3504,
        "following": false,
        "friends_count": 2209,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 3351850036,
        "id_str": "3351850036",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 6,
        "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye",
        "name": "FENER'\u0130N FEDA\u0130S\u0130",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3351850036/1437740773",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/736673731788058625/hDBDYxLr_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/736673731788058625/hDBDYxLr_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "ugrberdmgmailc2",
        "statuses_count": 9734,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}