{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Apr 15 20:01:50 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "aviaciondigitalglobal.com/noticia.asp?No\u2026",
                "expanded_url": "http://www.aviaciondigitalglobal.com/noticia.asp?NotId=25317&NotDesignId=4#.VxFInjURv1Y.twitter",
                "indices": [
                    55,
                    78
                ],
                "url": "https://t.co/2DxbueL15k"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 22536055,
                "id_str": "22536055",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ],
                "name": "American Airlines",
                "screen_name": "AmericanAir"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 721066020920799232,
    "id_str": "721066020920799232",
    "in_reply_to_screen_name": "AmericanAir",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 22536055,
    "in_reply_to_user_id_str": "22536055",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@AmericanAir celebra 90 a\u00f1os de aviaci\u00f3n e innovaci\u00f3n: https://t.co/2DxbueL15k",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun May 09 10:06:44 +0000 2010",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Aviaci\u00f3n Digital es el \u00fanico medio de comunicaci\u00f3n DIARIO especializado en aviaci\u00f3n en lengua espa\u00f1ola en el mundo. Independiente y libre. Llevamos 15 a\u00f1os.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "aviaciondigital.com",
                        "expanded_url": "http://www.aviaciondigital.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/D74MFjZVp8"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 91,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 8779,
        "following": false,
        "friends_count": 1045,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 141895492,
        "id_str": "141895492",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 199,
        "location": "Guadalajara-Madrid-Montevideo",
        "name": "Aviaciondigit@l",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/141895492/1450439040",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/677813336659087360/ip5zFVVx_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/677813336659087360/ip5zFVVx_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "aviaciondigital",
        "statuses_count": 28114,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": "https://t.co/D74MFjZVp8",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}