{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 22 15:55:38 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "elperiodico.com/es/noticias/ec\u2026",
                "expanded_url": "http://elperiodico.com/es/noticias/economia/volkswagen-podria-tener-mas-motores-afectados-los-reconocidos-4608912",
                "indices": [
                    66,
                    89
                ],
                "url": "https://t.co/cduBF1TmBV"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 247026381,
                "id_str": "247026381",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Volkswagen",
                "screen_name": "Volkswagen"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 657223795275669504,
    "id_str": "657223795275669504",
    "in_reply_to_screen_name": "Volkswagen",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 247026381,
    "in_reply_to_user_id_str": "247026381",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>",
    "text": "@Volkswagen podr\u00eda tener m\u00e1s motores afectados de los reconocidos\nhttps://t.co/cduBF1TmBV",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Oct 05 10:56:58 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Informaci\u00f3n, participaci\u00f3n y conversaci\u00f3n con El Peri\u00f3dico, el diario de referencia de Catalunya. Nos encontrar\u00e9is en catal\u00e1n en @elperiodico_cat, en catal\u00e0",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "elperiodico.com",
                        "expanded_url": "http://www.elperiodico.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/GM34cPn2d4"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 8,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 298430,
        "following": false,
        "friends_count": 19128,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 198829810,
        "id_str": "198829810",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 4724,
        "location": "Barcelona",
        "name": "El Peri\u00f3dico",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "370C0C",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000148062678/xPVRl467.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000148062678/xPVRl467.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/198829810/1361790062",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000860686962/zI3orxnd_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000860686962/zI3orxnd_normal.png",
        "profile_link_color": "616161",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "elperiodico",
        "statuses_count": 187631,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": "http://t.co/GM34cPn2d4",
        "utc_offset": 3600,
        "verified": true
    }
}