{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Mar 20 20:37:54 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "media": [
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/dBMybSvBpm",
                "expanded_url": "http://twitter.com/yenisafak/status/711653010787733505/photo/1",
                "id": 711653007591661568,
                "id_str": "711653007591661568",
                "indices": [
                    110,
                    133
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CeBMo9DW4AAaYnO.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CeBMo9DW4AAaYnO.jpg",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "h": 1246,
                        "resize": "fit",
                        "w": 790
                    },
                    "medium": {
                        "h": 946,
                        "resize": "fit",
                        "w": 600
                    },
                    "small": {
                        "h": 536,
                        "resize": "fit",
                        "w": 340
                    },
                    "thumb": {
                        "h": 150,
                        "resize": "crop",
                        "w": 150
                    }
                },
                "type": "photo",
                "url": "https://t.co/dBMybSvBpm"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "yenisafak.com/gundem/yeni-sa\u2026",
                "expanded_url": "http://www.yenisafak.com/gundem/yeni-safaktan-dayanisma-cagrisi-2436725",
                "indices": [
                    86,
                    109
                ],
                "url": "https://t.co/fvyGomh6DI"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 138,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 711653010787733505,
    "id_str": "711653010787733505",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 174,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook'un ifade \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne darbe vurdu\u011fu sans\u00fcr\u00fcne kar\u015f\u0131 Yeni \u015eafak'tan a\u00e7\u0131klama: https://t.co/fvyGomh6DI https://t.co/dBMybSvBpm",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Mar 03 14:14:06 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Yeni \u015eafak resmi twitter sayfas\u0131 - #okuyanbilir",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "yenisafak.com",
                        "expanded_url": "http://www.yenisafak.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/jZSJkYkGkd"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 0,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 525334,
        "following": false,
        "friends_count": 44,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 22626881,
        "id_str": "22626881",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 1126,
        "location": "T\u00fcrkiye",
        "name": "Yeni \u015eafak",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C3C3C3",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448773158628122625/bUFrDNrY.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448773158628122625/bUFrDNrY.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22626881/1401882747",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468759814428827649/kNdcziKg_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468759814428827649/kNdcziKg_normal.png",
        "profile_link_color": "009999",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "yenisafak",
        "statuses_count": 149199,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": "http://t.co/jZSJkYkGkd",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": true
    }
}