{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu May 12 20:39:16 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 730859914315370500,
    "id_str": "730859914315370500",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@facebook confirm\u00f3 hoy en San Francisco que agregar\u00e1 la opci\u00f3n de videos en 360 grados. Se podr\u00e1n subir con el m\u00f3vil al News Feed de la p\u00e1g.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Jun 26 14:14:06 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Periodista de tecnolog\u00eda y todo lo que merezca ser contado, locutor y actor de teatro/Journalist, anchor, broadcaster and actor. @twitter personal.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 3050,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 62539,
        "following": false,
        "friends_count": 1540,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 51071935,
        "id_str": "51071935",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 480,
        "location": "Caracas-Venezuela ",
        "name": "Dereck Blanco",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/725135645874728960/HqaM7WGJ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/725135645874728960/HqaM7WGJ_normal.jpg",
        "profile_link_color": "FF691F",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "Dereckb",
        "statuses_count": 64071,
        "time_zone": "Caracas",
        "url": null,
        "utc_offset": -16200,
        "verified": false
    }
}