{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Mar 22 19:48:19 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "medium.com/@OmerKemalKaya\u2026",
                "expanded_url": "https://medium.com/@OmerKemalKaya/facebook-yeni%C5%9Fafak-%C4%B1-sans%C3%BCrledi-hay%C4%B1r-cezaland%C4%B1rd%C4%B1-cf8056955148#.cm1o4dcho",
                "indices": [
                    117,
                    140
                ],
                "url": "https://t.co/5EgI5QJJYC"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 22626881,
                "id_str": "22626881",
                "indices": [
                    10,
                    20
                ],
                "name": "Yeni \u015eafak",
                "screen_name": "yenisafak"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 712365308493864962,
    "id_str": "712365308493864962",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook @yenisafak \u0131 sans\u00fcrlemedi cezaland\u0131rd\u0131. Neden mi?\n\u201cFacebook Yeni\u015fafak\u2019\u0131 Sans\u00fcrledi?- Hay\u0131r!-Cezaland\u0131rd\u0131!\u201d https://t.co/5EgI5QJJYC",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Jul 13 12:15:52 +0000 2014",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 573,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 183,
        "following": false,
        "friends_count": 665,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2636345569,
        "id_str": "2636345569",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 7,
        "location": "",
        "name": "\u00d6mer Kaya",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2636345569/1457125379",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/495227462167441408/lZAdfnaA_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/495227462167441408/lZAdfnaA_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "Omerkemall",
        "statuses_count": 402,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}