{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Oct 26 00:26:01 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 21454307,
                "id_str": "21454307",
                "indices": [
                    0,
                    13
                ],
                "name": "Netflix CS",
                "screen_name": "Netflixhelps"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 658439402373447680,
    "id_str": "658439402373447680",
    "in_reply_to_screen_name": "Netflixhelps",
    "in_reply_to_status_id": 658439119396282368,
    "in_reply_to_status_id_str": "658439119396282368",
    "in_reply_to_user_id": 21454307,
    "in_reply_to_user_id_str": "21454307",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>",
    "text": "@Netflixhelps gracias, pero s\u00ed puedo acceder a Netflix en la misma red desde el AppleTV, iPad e iPhones. El problema es en las TVs",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Apr 16 15:50:44 +0000 2008",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Publicista, tecn\u00f3filo, sibarita y defensor del consumidor de la asociaci\u00f3n @ELEGIRperu.\n\nOpiniones a t\u00edtulo personal y fotos de comida.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "facebook.com/ELEGIRperu",
                        "expanded_url": "https://www.facebook.com/ELEGIRperu",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/Tpa2hgDArb"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 998,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 7143,
        "following": false,
        "friends_count": 502,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 14409351,
        "id_str": "14409351",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "en",
        "listed_count": 110,
        "location": "Lima, Per\u00fa",
        "name": "Carlos K\u00f1o Z\u00fc\u00f1iga",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14409351/1434133488",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/657248663517790208/aOxLiFmq_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/657248663517790208/aOxLiFmq_normal.jpg",
        "profile_link_color": "ABB8C2",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "kno_z",
        "statuses_count": 153238,
        "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
        "url": "https://t.co/Tpa2hgDArb",
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}