{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 04 10:51:29 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 140622656,
                "id_str": "140622656",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ],
                "name": "jan artymowski",
                "screen_name": "JanArtymowski"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 650624274085101568,
    "id_str": "650624274085101568",
    "in_reply_to_screen_name": "JanArtymowski",
    "in_reply_to_status_id": 650599765277810688,
    "in_reply_to_status_id_str": "650599765277810688",
    "in_reply_to_user_id": 140622656,
    "in_reply_to_user_id_str": "140622656",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pl",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pl",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "text": "@JanArtymowski Ta \"wadza\", to mercedes benz... benc.... b\u0119c!",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Dec 10 17:20:13 +0000 2012",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Redaktor naczelny pisma bran\u017cy transportowej Wolna Droga. Cz\u0142onek Stowarzyszenia Dziennikarzy Polskich.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "wolnadroga.pl",
                        "expanded_url": "http://www.wolnadroga.pl",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/KZnLU8AMzy"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 2,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 9,
        "following": false,
        "friends_count": 106,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 1002103873,
        "id_str": "1002103873",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pl",
        "listed_count": 0,
        "location": "\u017bmigr\u00f3d, Dolno\u015bl\u0105skie",
        "name": "Miros\u0142aw Lisowski",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/618757292113199105/tGDNm4rb_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/618757292113199105/tGDNm4rb_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "mirek_lisowski",
        "statuses_count": 38,
        "time_zone": null,
        "url": "http://t.co/KZnLU8AMzy",
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}