{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon May 09 02:47:55 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 22536055,
                "id_str": "22536055",
                "indices": [
                    1,
                    13
                ],
                "name": "American Airlines",
                "screen_name": "AmericanAir"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 729503134167400448,
    "id_str": "729503134167400448",
    "in_reply_to_screen_name": "AmericanAir",
    "in_reply_to_status_id": 729498900717953029,
    "in_reply_to_status_id_str": "729498900717953029",
    "in_reply_to_user_id": 22536055,
    "in_reply_to_user_id_str": "22536055",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": ".@AmericanAir me molesta m\u00e1s la invasi\u00f3n a la privacidad que la demora del avi\u00f3n. Solo espero que medida no aplique unicamente a Colombia.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Apr 13 02:53:49 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Cuenta personal sobre desarrollo, TIC, educaci\u00f3n y f\u00fatbol. Esposo de Milena, pap\u00e1 de Salom\u00e9 e hincha de la Celeste. RT NO IMPLICA ENDOSO.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "josefelipeotero.com",
                        "expanded_url": "http://www.josefelipeotero.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/govl5B28TE"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 4191,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1974,
        "following": false,
        "friends_count": 728,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 30790735,
        "id_str": "30790735",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "en",
        "listed_count": 142,
        "location": "Am\u00e9rica Latina & Caribe",
        "name": "Jose F. Otero",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/514126636128542720/03KjA0lO.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/514126636128542720/03KjA0lO.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/30790735/1401290208",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/411713993829388288/66yeeJjQ_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/411713993829388288/66yeeJjQ_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "007FB1",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDF6FB",
        "profile_text_color": "007FB1",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "Jose_F_Otero",
        "statuses_count": 32085,
        "time_zone": "Atlantic Time (Canada)",
        "url": "http://t.co/govl5B28TE",
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}