{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Jun 16 07:01:35 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    20,
                    25
                ],
                "text": "mort"
            },
            {
                "indices": [
                    129,
                    137
                ],
                "text": "soci\u00e9t\u00e9"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "an-2000.blogs.liberation.fr/2016/06/15/fac\u2026",
                "expanded_url": "http://an-2000.blogs.liberation.fr/2016/06/15/facebook-predit-la-mort-de-lecrit-dans-5-ans/",
                "indices": [
                    71,
                    94
                ],
                "url": "https://t.co/EigJKGLeAZ"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 68440549,
                "id_str": "68440549",
                "indices": [
                    99,
                    104
                ],
                "name": "Lib\u00e9ration",
                "screen_name": "libe"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 743337711013003264,
    "id_str": "743337711013003264",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Facebook pr\u00e9dit la #mort de l'\u00e9crit dans 5 ans (sauf dans les vid\u00e9os) https://t.co/EigJKGLeAZ via @libe le seul projet de notre #soci\u00e9t\u00e9 ?",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Mar 07 12:38:47 +0000 2011",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": true,
        "description": "Chercheur \u00e0 la retraite toujours curieux et souvent indign\u00e9",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 110,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 67,
        "following": false,
        "friends_count": 255,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 262135392,
        "id_str": "262135392",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 52,
        "location": "France",
        "name": "Jean-Claude Thierry",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "tcj67",
        "statuses_count": 6939,
        "time_zone": "Paris",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}