{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 02 08:18:34 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    39,
                    46
                ],
                "text": "M\u00e1laga"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "bit.ly/1FKD6Fg",
                "expanded_url": "http://bit.ly/1FKD6Fg",
                "indices": [
                    97,
                    119
                ],
                "url": "http://t.co/Nc4S7IkvQj"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 61744008,
                "id_str": "61744008",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "Telefonica"
            },
            {
                "id": 85804066,
                "id_str": "85804066",
                "indices": [
                    124,
                    140
                ],
                "name": "La Opini\u00f3n de M\u00e1laga",
                "screen_name": "opiniondemalaga"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 649861015790817280,
    "id_str": "649861015790817280",
    "in_reply_to_screen_name": "Telefonica",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 61744008,
    "in_reply_to_user_id_str": "61744008",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "text": "@Telefonica invertir\u00e1 500 millones  en #M\u00e1laga hasta 2020 y llevar\u00e1 fibra al 97% de hogares &gt; http://t.co/Nc4S7IkvQj v\u00eda @opiniondemalaga",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Dec 05 20:19:56 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Colegio Oficial / Asociaci\u00f3n Ingenieros t\u00e9cnicos y Graduados en Telecomunicaci\u00f3n de Andaluc\u00eda.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "aagit.org",
                        "expanded_url": "http://www.aagit.org",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/pzzyNfufbf"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 971,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1187,
        "following": false,
        "friends_count": 959,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 429303968,
        "id_str": "429303968",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 77,
        "location": "Andaluc\u00eda",
        "name": "COITTA / AAGIT",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "F0F0F0",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/738805680/d2403a83b5741b09ac1fb750e5ddebaf.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/738805680/d2403a83b5741b09ac1fb750e5ddebaf.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/429303968/1424694513",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000437902729/a5d90868d973aea03fb3f1ed811569c4_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000437902729/a5d90868d973aea03fb3f1ed811569c4_normal.png",
        "profile_link_color": "FF5500",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "coitta_aagit",
        "statuses_count": 3809,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": "http://t.co/pzzyNfufbf",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}