{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Mar 20 22:45:50 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    32,
                    54
                ],
                "text": "YeniSafakSusturulamaz"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "twitter.com/recepyetercom/\u2026",
                "expanded_url": "https://twitter.com/recepyetercom/status/711646210571030529",
                "indices": [
                    71,
                    94
                ],
                "url": "https://t.co/CkJGJGHEZ1"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 52017534,
                "id_str": "52017534",
                "indices": [
                    55,
                    69
                ],
                "name": "Recep Yeter",
                "screen_name": "recepyetercom"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 711685206814691328,
    "id_str": "711685206814691328",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": true,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": true,
    "quoted_status": {
        "contributors": null,
        "coordinates": null,
        "created_at": "Sun Mar 20 20:10:53 +0000 2016",
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": []
        },
        "favorite_count": 85,
        "favorited": false,
        "geo": null,
        "id": 711646210571030529,
        "id_str": "711646210571030529",
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "is_quote_status": false,
        "lang": "tr",
        "metadata": {
            "iso_language_code": "tr",
            "result_type": "recent"
        },
        "place": null,
        "retweet_count": 116,
        "retweeted": false,
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M5)</a>",
        "text": "10 milyon takip\u00e7ili T\u00fcrk\u00e7e Arap\u00e7a \u0130ngilizce yay\u0131n yapan T\u00fcrkiye'nin ilk Onayl\u0131 Yeni \u015eafak Facebook sayfam\u0131z Facebook taraf\u0131ndan engellendi.",
        "truncated": false,
        "user": {
            "contributors_enabled": false,
            "created_at": "Mon Jun 29 10:18:14 +0000 2009",
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "description": "SAYGI, G\u00d6RENE DE\u011e\u0130L DUYANA G\u00d6STER\u0130L\u0130R. Gazeteci // Haber M\u00fcd\u00fcr\u00fc",
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "favourites_count": 1153,
            "follow_request_sent": false,
            "followers_count": 8952,
            "following": false,
            "friends_count": 316,
            "geo_enabled": false,
            "has_extended_profile": false,
            "id": 52017534,
            "id_str": "52017534",
            "is_translation_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "lang": "tr",
            "listed_count": 89,
            "location": "\u00c7ank\u0131r\u0131, T\u00fcrkiye",
            "name": "Recep Yeter",
            "notifications": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000063617284/2ffd6505e0d0d3f5b3cc410699a7e1c5.jpeg",
            "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000063617284/2ffd6505e0d0d3f5b3cc410699a7e1c5.jpeg",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/686887118409342976/FA00LQDB_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/686887118409342976/FA00LQDB_normal.jpg",
            "profile_link_color": "3B94D9",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "protected": false,
            "screen_name": "recepyetercom",
            "statuses_count": 24358,
            "time_zone": "Istanbul",
            "url": null,
            "utc_offset": 7200,
            "verified": false
        }
    },
    "quoted_status_id": 711646210571030529,
    "quoted_status_id_str": "711646210571030529",
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@facebook u protesto ediyorum.  #YeniSafakSusturulamaz @recepyetercom  https://t.co/CkJGJGHEZ1",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Jan 13 22:30:05 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Evlad-\u0131 Fatihan, Ecvar-\u0131 Eyub Sultan",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 1303,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 916,
        "following": false,
        "friends_count": 597,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 104627110,
        "id_str": "104627110",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "",
        "name": "Murat \u0130nkaya",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "ACDED6",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/104627110/1443734510",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/617553519806128128/YCAo7dO8_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617553519806128128/YCAo7dO8_normal.jpg",
        "profile_link_color": "038543",
        "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
        "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "muratinkaya",
        "statuses_count": 1354,
        "time_zone": "Europe/Istanbul",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}