{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 04 18:12:05 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    34,
                    49
                ],
                "text": "AlpesMaritimes"
            },
            {
                "indices": [
                    78,
                    87
                ],
                "text": "migrants"
            },
            {
                "indices": [
                    89,
                    94
                ],
                "text": "jplq"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 79962986,
                "id_str": "79962986",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ],
                "name": "Total",
                "screen_name": "Total"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 650735155053756416,
    "id_str": "650735155053756416",
    "in_reply_to_screen_name": "Total",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 79962986,
    "in_reply_to_user_id_str": "79962986",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 1,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Total va aider les habitants des #AlpesMaritimes comme ils ont fait avec les #migrants? #jplq",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Jan 21 00:54:26 +0000 2012",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Think-tank \u00e0 moi tout seul. Expert en politique et g\u00e9opolitique. Sp\u00e9cialiste Afrique/Moyen-Orient,et des questions \u00e9nerg\u00e9tiques.Id\u00e9ologue passionn\u00e9. TV\u00e9ologue",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 1209,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 5164,
        "following": false,
        "friends_count": 186,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 469808565,
        "id_str": "469808565",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 115,
        "location": "France",
        "name": "Netchys \u0646",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469808565/1424366214",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3330550346/bf2f826f4e285d8d8da34f5e18662aba_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3330550346/bf2f826f4e285d8d8da34f5e18662aba_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "netchys",
        "statuses_count": 98250,
        "time_zone": "Paris",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}