{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Oct 10 17:43:43 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 652902340727586817,
    "id_str": "652902340727586817",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@facebook eu n\u00e3o entendo esses seus bloqueios idiotas...a tanta coisa de ruim circulando pela sua rede e a mesma n\u00e3o \u00e9 bloqueada",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Jul 17 15:37:21 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Ser livre \u00e9 saber seus pr\u00f3prios limites e poder chegar at\u00e9 eles. Acreditar que milagres n\u00e3o caem do c\u00e9u, e se voc\u00ea realmente quer um milagre em sua vida...",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "facebook.com/djvaldeco",
                        "expanded_url": "https://www.facebook.com/djvaldeco",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/kdXdB26ASW"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 4,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 46,
        "following": false,
        "friends_count": 0,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 57673607,
        "id_str": "57673607",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 0,
        "location": "Rio de janeiro",
        "name": "Valdecir R",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "ED1F11",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000033482381/cef017d97e8109de7c698c7dab33c06d.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000033482381/cef017d97e8109de7c698c7dab33c06d.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57673607/1444359486",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652316307770245120/ediPp5Om_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652316307770245120/ediPp5Om_normal.jpg",
        "profile_link_color": "4A913C",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
        "profile_text_color": "3E4415",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "ValdecirValdeco",
        "statuses_count": 285,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": "https://t.co/kdXdB26ASW",
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}