{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Mar 22 09:47:42 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 712214161107845120,
    "id_str": "712214161107845120",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "en",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@facebook safety check for brussels... Do it quickly please. ;-(",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Jul 03 07:46:52 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Militante de l'ubiquit\u00e9 - Syndicaliste convaincue, f\u00e9ministe engag\u00e9e, progressiste enrag\u00e9e. @osezlefeminisme pour mener le combat de l'\u00e9galit\u00e9 !",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 6664,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 2207,
        "following": false,
        "friends_count": 2320,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 53326742,
        "id_str": "53326742",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 77,
        "location": "Lille - Amsterdam - Paris",
        "name": "Rapha\u00eblle R\u00e9my-Leleu",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "FCEBB6",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000035892366/3d486b5599a03272021c7c1bb934098b.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000035892366/3d486b5599a03272021c7c1bb934098b.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53326742/1456663458",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/664804725196505088/kSIjMZsI_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/664804725196505088/kSIjMZsI_normal.jpg",
        "profile_link_color": "255F9C",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "78C0A8",
        "profile_text_color": "5E412F",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "RaphaelleRL",
        "statuses_count": 12604,
        "time_zone": "Paris",
        "url": null,
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}