{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 25 20:49:52 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 18374131,
                "id_str": "18374131",
                "indices": [
                    66,
                    78
                ],
                "name": "Ezgi Basaran",
                "screen_name": "ezgibasaran"
            },
            {
                "id": 284694804,
                "id_str": "284694804",
                "indices": [
                    79,
                    92
                ],
                "name": "ismail saymaz",
                "screen_name": "ismailsaymaz"
            },
            {
                "id": 2811385216,
                "id_str": "2811385216",
                "indices": [
                    93,
                    106
                ],
                "name": "\u00f6zg\u00fcr k\u00fc\u00e7\u00fck",
                "screen_name": "ozgurdersimm"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 658385007195627520,
    "id_str": "658385007195627520",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook'a giremiyoruz. sans\u00fcr var. gazeteciiler bu i\u015fe el at\u0131n. @ezgibasaran @ismailsaymaz @ozgurdersimm",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Jul 31 19:53:36 +0000 2015",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 50,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 125,
        "following": false,
        "friends_count": 203,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 3397673848,
        "id_str": "3397673848",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "",
        "name": "HlklrnDmkrtk Mekap'\u0131",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3397673848/1438374955",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/654006328168460288/dNlwbwkI_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/654006328168460288/dNlwbwkI_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "Sari_Mekap",
        "statuses_count": 1717,
        "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
        "url": null,
        "utc_offset": -25200,
        "verified": false
    }
}