{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 18 15:43:05 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "media": [
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/Ofy5AXSapl",
                "expanded_url": "http://twitter.com/msahincileroglu/status/655771086647349249/photo/1",
                "id": 655771085561044992,
                "id_str": "655771085561044992",
                "indices": [
                    115,
                    137
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRnEU_DWoAAgKxb.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRnEU_DWoAAgKxb.jpg",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "h": 408,
                        "resize": "fit",
                        "w": 725
                    },
                    "medium": {
                        "h": 337,
                        "resize": "fit",
                        "w": 600
                    },
                    "small": {
                        "h": 191,
                        "resize": "fit",
                        "w": 340
                    },
                    "thumb": {
                        "h": 150,
                        "resize": "crop",
                        "w": 150
                    }
                },
                "type": "photo",
                "url": "http://t.co/Ofy5AXSapl"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "anamurlular.com/facebookta-gor\u2026",
                "expanded_url": "http://www.anamurlular.com/facebookta-goruntuleme-sayisi-hatasi-ortaya-cikti-3105h.htm",
                "indices": [
                    52,
                    74
                ],
                "url": "http://t.co/v6ad5F09B7"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 397247280,
                "id_str": "397247280",
                "indices": [
                    75,
                    86
                ],
                "name": "#Facebooknews",
                "screen_name": "FBNewsTeam"
            },
            {
                "id": 138389421,
                "id_str": "138389421",
                "indices": [
                    87,
                    102
                ],
                "name": "FacebookNews",
                "screen_name": "facebooknewsfr"
            },
            {
                "id": 63359297,
                "id_str": "63359297",
                "indices": [
                    103,
                    114
                ],
                "name": "Facebook Developers",
                "screen_name": "fbplatform"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 655771086647349249,
    "id_str": "655771086647349249",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook ta g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme say\u0131s\u0131 hatas\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 http://t.co/v6ad5F09B7 @FBNewsTeam @facebooknewsfr @fbplatform http://t.co/Ofy5AXSapl",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Sep 27 17:10:08 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Gazeteci-Yazar-Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni-Edit\u00f6r-Muhabir",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "anamurlular.com",
                        "expanded_url": "http://www.anamurlular.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/LeWd0jrgTI"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 0,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 493,
        "following": false,
        "friends_count": 996,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 381043940,
        "id_str": "381043940",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 4,
        "location": "\u0130stanbul-T\u00fcrkiye",
        "name": "Memet \u015eAH\u0130NC\u0130LERO\u011eLU",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "0099B9",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/381043940/1398502708",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3196560027/c620ac97b65b45a270883df6b835d92d_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3196560027/c620ac97b65b45a270883df6b835d92d_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "89C9FA",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
        "profile_text_color": "3C3940",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "msahincileroglu",
        "statuses_count": 10806,
        "time_zone": "Quito",
        "url": "http://t.co/LeWd0jrgTI",
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}