{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon May 09 02:51:05 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 729503931802488832,
    "id_str": "729503931802488832",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook, n\u00e3o tira a op\u00e7\u00e3o \"gratid\u00e3o\" depois de 00:00 n\u00e3o pq \u00e9 t\u00e3o fofo",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Sep 09 12:36:18 +0000 2015",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Eu sou o Vinicius, Ator nos palcos, idiota na vida. S\u00f3 quero devorar o mundo.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 980,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 142,
        "following": false,
        "friends_count": 90,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 3598437142,
        "id_str": "3598437142",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 1,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Vinixius",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3598437142/1460264364",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683117708901281792/VKdlKhWC_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683117708901281792/VKdlKhWC_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "Vinicius150698",
        "statuses_count": 1507,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}