{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Jun 29 21:19:00 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 34442404,
                "id_str": "34442404",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "Sony",
                "screen_name": "Sony"
            },
            {
                "id": 148850220,
                "id_str": "148850220",
                "indices": [
                    6,
                    17
                ],
                "name": "Sony Xperia",
                "screen_name": "sonyxperia"
            },
            {
                "id": 164178918,
                "id_str": "164178918",
                "indices": [
                    18,
                    30
                ],
                "name": "sony turkiye",
                "screen_name": "sonyturkiye"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 748264527964291073,
    "id_str": "748264527964291073",
    "in_reply_to_screen_name": "Sony",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 34442404,
    "in_reply_to_user_id_str": "34442404",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Sony @sonyxperia @sonyturkiye  suya dayan\u0131kl\u0131 telefon diye \u00fcretip, su ge\u00e7irdi\u011fi i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 hatas\u0131 veren markad\u0131r kullanmay\u0131n almay\u0131n",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Sep 10 20:52:35 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 0,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 39,
        "following": false,
        "friends_count": 72,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 371428264,
        "id_str": "371428264",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "istanbul ",
        "name": "Emre \u0130zgi",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/615825552/pswso5ufdbel2zxz5la8.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/615825552/pswso5ufdbel2zxz5la8.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371428264/1411256063",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/429393099329007616/7rVZt1I-_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/429393099329007616/7rVZt1I-_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "AD9393",
        "profile_sidebar_border_color": "140F0F",
        "profile_sidebar_fill_color": "3E524A",
        "profile_text_color": "664A42",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "emreizgi_",
        "statuses_count": 50,
        "time_zone": "Baghdad",
        "url": null,
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}