{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Apr 29 15:21:13 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    10,
                    14
                ],
                "text": "\u00c7in"
            },
            {
                "indices": [
                    36,
                    43
                ],
                "text": "d\u00f6vl\u0259t"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 726068831337197569,
    "id_str": "726068831337197569",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook #\u00c7in bazar\u0131na girm\u0259k \u00fc\u00e7\u00fcn #d\u00f6vl\u0259t r\u0259smil\u0259ri il\u0259 dan\u0131\u015f\u0131qlara ba\u015flay\u0131b.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Dec 25 13:31:04 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "GIPA  Media Management  #mediamanager  #PR #socialmedia",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "facebook.com/asim.celilov",
                        "expanded_url": "https://www.facebook.com/asim.celilov",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/cw8yUmcwHS"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 191,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 361,
        "following": false,
        "friends_count": 362,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 446243677,
        "id_str": "446243677",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "en-gb",
        "listed_count": 9,
        "location": "Baki",
        "name": "Asim Celilov",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "022330",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/434583685703036928/IRUvYteI.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/434583685703036928/IRUvYteI.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/446243677/1424075972",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/490584133966368768/9UyKPlEO_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/490584133966368768/9UyKPlEO_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "ABB8C2",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "022330",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "AsimCelilov",
        "statuses_count": 4725,
        "time_zone": "Quito",
        "url": "https://t.co/cw8yUmcwHS",
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}