{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Jun 15 09:19:32 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    22,
                    29
                ],
                "text": "vid\u00e9os"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 743010037694627840,
    "id_str": "743010037694627840",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook int\u00e8gre les #vid\u00e9os dans les commentaires. La conso de vid\u00e9os devrait repr\u00e9senter 82% du trafic d\u2019ici 2020, Cisco Visual Networ",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Dec 30 09:58:57 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Internet projette des pans de vie r\u00e9elle et des r\u00e9alit\u00e9s virtuelles, un r\u00e9seau o\u00f9 se c\u00f4toient contestation et ali\u00e9nation, fatalisme et fanatisme @wax_int",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 64,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 197,
        "following": false,
        "friends_count": 114,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 450515621,
        "id_str": "450515621",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 15,
        "location": "Lyon",
        "name": "Margaux Coquard-Imb",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/680745630/eaf7cad59db40353e5ea225164d1f0a7.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/680745630/eaf7cad59db40353e5ea225164d1f0a7.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/450515621/1454939433",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2710188658/2913440a4ca2309151987423e0edd498_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2710188658/2913440a4ca2309151987423e0edd498_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "ABB8C2",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "MargauxCqd",
        "statuses_count": 867,
        "time_zone": "Athens",
        "url": null,
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}