{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon May 30 19:51:53 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    75,
                    84
                ],
                "text": "facebook"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 737370970441285633,
    "id_str": "737370970441285633",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@facebook canli yayini spor kanallarinin sonunu getirecek. Maclari yakinda #facebook uzerinden canli izleyecegiz.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Jun 30 14:51:50 +0000 2014",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "#marketing guy @MercedesTurkiye // #yazar, \u00e7izer @Pazarlamasyon // Patik ve Walter'\u0131n babas\u0131 // Evrenin basit adam\u0131",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 493,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 352,
        "following": false,
        "friends_count": 440,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 2656758784,
        "id_str": "2656758784",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 15,
        "location": "\u0130stanbul",
        "name": "Burak S\u0131ra\u00e7",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2656758784/1461779427",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/691336655538634752/If42A4ul_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691336655538634752/If42A4ul_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "buraksirac",
        "statuses_count": 1240,
        "time_zone": "Bucharest",
        "url": null,
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}