{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 28 16:20:35 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "g.co/helptranslate",
                "expanded_url": "http://g.co/helptranslate",
                "indices": [
                    94,
                    117
                ],
                "url": "https://t.co/r2dzVNyboB"
            },
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/ToFhUDfdCn",
                "expanded_url": "http://twitter.com/google/status/659402377821356033/photo/1",
                "indices": [
                    118,
                    141
                ],
                "url": "https://t.co/ToFhUDfdCn"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 20536157,
                "id_str": "20536157",
                "indices": [
                    45,
                    52
                ],
                "name": "Google",
                "screen_name": "google"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 659404402973913089,
    "id_str": "659404402973913089",
    "in_reply_to_screen_name": "google",
    "in_reply_to_status_id": 659402377821356033,
    "in_reply_to_status_id_str": "659402377821356033",
    "in_reply_to_user_id": 20536157,
    "in_reply_to_user_id_str": "20536157",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "en",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>",
    "text": "Speak German or Arabic? You can help improve @google Translate for refugees &amp; aid workers https://t.co/r2dzVNyboB https://t.co/ToFhUDfdCn",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Dec 27 12:50:04 +0000 2008",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral du TechnoCentre \u00e9olien et amateur de plein air / General Manager at Wind Energy TechnoCentre and outdoors enthousiast.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "eolien.qc.ca",
                        "expanded_url": "http://www.eolien.qc.ca",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/PyZ5uqTHpI"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 237,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 471,
        "following": false,
        "friends_count": 635,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 18407333,
        "id_str": "18407333",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 13,
        "location": "Gasp\u00e9 (Qu\u00e9bec), Canada",
        "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric C\u00f4t\u00e9",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "B2DFDA",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/780729388/be28597d3507a78849bc054efe3e8185.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/780729388/be28597d3507a78849bc054efe3e8185.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588755059/IMG_9574_b_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588755059/IMG_9574_b_normal.jpg",
        "profile_link_color": "93A644",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "FredCote1",
        "statuses_count": 2534,
        "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)",
        "url": "http://t.co/PyZ5uqTHpI",
        "utc_offset": -14400,
        "verified": false
    }
}