{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Jun 02 19:03:43 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    66,
                    75
                ],
                "text": "Facebook"
            },
            {
                "indices": [
                    76,
                    84
                ],
                "text": "Twitter"
            },
            {
                "indices": [
                    85,
                    95
                ],
                "text": "Messenger"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 738446009710333952,
    "id_str": "738446009710333952",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pl",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pl",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook wprowadzi\u0142 nowe \"poprawne\" ikony. Po prostu \u017ca\u0142osne...\n\n#Facebook #Twitter #Messenger",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Apr 08 05:15:27 +0000 2016",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Witam! Mam 14 lat. Interesuj\u0119 si\u0119 informatyk\u0105 i polityk\u0105.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 33,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 10,
        "following": false,
        "friends_count": 121,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 718306239692816385,
        "id_str": "718306239692816385",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pl",
        "listed_count": 3,
        "location": "",
        "name": "Micha\u0142 Giza",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/718306239692816385/1460122319",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/735178605831938048/yVuNsukf_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/735178605831938048/yVuNsukf_normal.jpg",
        "profile_link_color": "2B7BB9",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "michalgizapage",
        "statuses_count": 98,
        "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
        "url": null,
        "utc_offset": -25200,
        "verified": false
    }
}