{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Jun 23 14:15:02 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 346742249,
                "id_str": "346742249",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "ZARA",
                "screen_name": "ZARA"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 745983508124962816,
    "id_str": "745983508124962816",
    "in_reply_to_screen_name": "ZARA",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 346742249,
    "in_reply_to_user_id_str": "346742249",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@ZARA m\u00fckemmel misiniz acaba? Sorunsuz de\u011fi\u015fim iade yapan harika ma\u011faza seni seviyorum ya\ud83d\udc95",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Jun 26 12:28:16 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "6 ya\u015f\u0131ndan beri Galatasarayl\u0131y\u0131m,hayvanlara kar\u015f\u0131 adeta bir Elmyra Duff olabiliyorum.En \u00e7ok beni seveceksiniz demi\u015f miydim? *G\u00fcl\u00fcmse-Odaklan-De\u011fi\u015ftir*",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "Instagram.com/bigetmz/",
                        "expanded_url": "http://Instagram.com/bigetmz/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/HTkScQG1I6"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 6626,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 658,
        "following": false,
        "friends_count": 227,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 159822990,
        "id_str": "159822990",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 4,
        "location": "\u0130stanbul ",
        "name": "Bigetmz",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "58C9D1",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000178809595/pRc7WO7s.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000178809595/pRc7WO7s.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159822990/1446132065",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/744215816065941505/v8ktyC7j_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744215816065941505/v8ktyC7j_normal.jpg",
        "profile_link_color": "B3193B",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "32B9BE",
        "profile_text_color": "5BCEBF",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "BigeTmz",
        "statuses_count": 18749,
        "time_zone": "Quito",
        "url": "https://t.co/HTkScQG1I6",
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}