{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Jun 23 09:41:53 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    106,
                    120
                ],
                "text": "megustam\u00e1sas\u00ed"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 745914766816911360,
    "id_str": "745914766816911360",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook cambia el layout debajo del cover de las p\u00e1ginas. Ahora el nombre de la empresa es m\u00e1s visible. #megustam\u00e1sas\u00ed",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Oct 29 23:10:10 +0000 2013",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Marketing Manager in Marim\u00f3n Abogados, Journalist, Publicist and languages lover. Digital Media Nerd | Blog Writer",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 293,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 310,
        "following": false,
        "friends_count": 333,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2163696841,
        "id_str": "2163696841",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 33,
        "location": "Barcelona",
        "name": "Sara Mara\u00f1on Itarte",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "FFCC4D",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/618421383580684288/h_nnjEFw.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/618421383580684288/h_nnjEFw.jpg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2163696841/1441731457",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/695554198457491456/j93NJkma_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/695554198457491456/j93NJkma_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "SaraMItarte",
        "statuses_count": 597,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}