{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Jun 18 12:44:56 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    104,
                    115
                ],
                "text": "100Patates"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "mouv.fr/article-facebo\u2026",
                "expanded_url": "http://www.mouv.fr/article-facebook-twitter-et-google-attaques-en-justice-par-le-pere-d-une-victime-des-attentats-du-13",
                "indices": [
                    116,
                    139
                ],
                "url": "https://t.co/ot5Hvvxiwu"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 783214,
                "id_str": "783214",
                "indices": [
                    11,
                    19
                ],
                "name": "Twitter",
                "screen_name": "twitter"
            },
            {
                "id": 20536157,
                "id_str": "20536157",
                "indices": [
                    23,
                    30
                ],
                "name": "Google",
                "screen_name": "google"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 744148893735202817,
    "id_str": "744148893735202817",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@Facebook, @Twitter et @Google attaqu\u00e9s en justice par le p\u00e8re d'une victime d'attentats du 13 novembre\n#100Patates https://t.co/ot5Hvvxiwu",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Mar 05 17:15:48 +0000 2014",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "L'\u00e9l\u00e9ment qu'il est bon d'avoir en t\u00eate, c'est que le succ\u00e8s r\u00e9pond d'abord \u00e0 une harmonie entre ce que vous esp\u00e9riez et ce que vous obtenez/ Notre voix compte!",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 18,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 215,
        "following": false,
        "friends_count": 479,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2385937378,
        "id_str": "2385937378",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 21,
        "location": "Ile-de-France, France",
        "name": "Pense \u00c0 Ta Pens\u00e9e",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2385937378/1465227584",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/744101703977402368/tgoKxqS9_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744101703977402368/tgoKxqS9_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "pensepositif1",
        "statuses_count": 1502,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}