{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 23 03:26:18 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 14791918,
                "id_str": "14791918",
                "indices": [
                    0,
                    10
                ],
                "name": "The Home Depot",
                "screen_name": "HomeDepot"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 657397608860676096,
    "id_str": "657397608860676096",
    "in_reply_to_screen_name": "HomeDepot",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 14791918,
    "in_reply_to_user_id_str": "14791918",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@HomeDepot agradezco la invitaci\u00f3n para conocer m\u00e1s de cerca el trabajo que desempe\u00f1an en el sureste mexicano. Un placer estar en su casa.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Jul 26 21:51:15 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Director de Noticias de la Televisora de Yucat\u00e1n S.A de C.V. Conductor de los Noticieros por Kiss 97.7 y Gala Television Canal 2.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "sipse.com",
                        "expanded_url": "http://sipse.com/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/S0Uz91Xmmg"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 831,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 3731,
        "following": false,
        "friends_count": 654,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 342981745,
        "id_str": "342981745",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 21,
        "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico",
        "name": "Antonio Garc\u00eda",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/342981745/1445741138",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/658111382831763456/rTGhCQxa_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/658111382831763456/rTGhCQxa_normal.jpg",
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "AntonioGarcia08",
        "statuses_count": 32128,
        "time_zone": null,
        "url": "https://t.co/S0Uz91Xmmg",
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}