{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun May 15 09:39:01 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 346742249,
                "id_str": "346742249",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "ZARA",
                "screen_name": "ZARA"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 731780918181003264,
    "id_str": "731780918181003264",
    "in_reply_to_screen_name": "ZARA",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 346742249,
    "in_reply_to_user_id_str": "346742249",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@ZARA akbat\u0131 zara ma\u011fazas\u0131nda 1 g\u00f6revli nas\u0131l 5 m\u00fc\u015fteriye yardimci olabilir bu m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Jan 03 20:52:47 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "TETA\u015e \u0130\u00c7 VE DI\u015e T\u0130CARET A.\u015e. / Sales Manager\nFacebook : kudretcelebi\n\u0130nstagram : kudretcelebi",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "tetas.com.tr",
                        "expanded_url": "http://www.tetas.com.tr",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/zN98DXPBXE"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 57,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1160,
        "following": false,
        "friends_count": 1461,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 101569984,
        "id_str": "101569984",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 2,
        "location": "T\u00dcRK\u0130YE - \u0130STANBUL",
        "name": "Kudret \u00c7elebi",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C6E2EE",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101569984/1393652905",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/467204173076111360/CXOGObIN_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/467204173076111360/CXOGObIN_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "1F98C7",
        "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE",
        "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
        "profile_text_color": "663B12",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "kudretcelebi",
        "statuses_count": 3309,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": "http://t.co/zN98DXPBXE",
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}