{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Jul 04 13:13:54 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    125,
                    131
                ],
                "text": "svpol"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 749954389012574212,
    "id_str": "749954389012574212",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "sv",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "sv",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@facebook har b\u00f6rjat censurera inl\u00e4gg som visar brottslingar h\u00e4nvisar till gemensamhets regler vad vill ni med fb igentligen #svpol",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Jan 23 13:36:28 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "VI v\u00e5gar s\u00e4ga/skriva kritiskt. analyserar  f\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 andra att vara kritiska o analysera media Mediaanalys,Krishantering,psykologi it webutveckling, PR,media",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "norrkopinggruppen.se",
                        "expanded_url": "http://www.norrkopinggruppen.se",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/aceCK2b3cS"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 432,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 166,
        "following": false,
        "friends_count": 898,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 107714463,
        "id_str": "107714463",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "sv",
        "listed_count": 4,
        "location": "Sweden",
        "name": "Politikerstolle",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107714463/1441490517",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/742240720141090816/Ly8-QLIp_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742240720141090816/Ly8-QLIp_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "politikerstolle",
        "statuses_count": 1639,
        "time_zone": "Stockholm",
        "url": "https://t.co/aceCK2b3cS",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}