{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Oct 26 09:48:28 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 21454307,
                "id_str": "21454307",
                "indices": [
                    0,
                    13
                ],
                "name": "Netflix CS",
                "screen_name": "Netflixhelps"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 658580949710610432,
    "id_str": "658580949710610432",
    "in_reply_to_screen_name": "Netflixhelps",
    "in_reply_to_status_id": 658580697754529793,
    "in_reply_to_status_id_str": "658580697754529793",
    "in_reply_to_user_id": 21454307,
    "in_reply_to_user_id_str": "21454307",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "text": "@Netflixhelps yep \u00e7a fait plus d\u2019une semaine que c\u2019est comme \u00e7a :( Pas chez moi actuellement possible de g\u00e9rer \u00e7a dans la soir\u00e9e ?",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Mar 22 06:36:21 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "[Entrepreneure] Co-fondatrice @Welink_Agency / acc\u00e9l\u00e9ration des acteurs de #innovation #num\u00e9rique #communication #Influence #startups #PME #i4Emploi #RH",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "linkd.in/1e6aGpX",
                        "expanded_url": "http://linkd.in/1e6aGpX",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/xJF02DPAGJ"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 496,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 963,
        "following": false,
        "friends_count": 653,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 532885768,
        "id_str": "532885768",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 305,
        "location": "Paris, France",
        "name": "Aurelie Durand",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "022330",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000169051013/MZeqw_pI.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000169051013/MZeqw_pI.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/532885768/1439642059",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/438054934861209600/PVQnuYB7_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/438054934861209600/PVQnuYB7_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "A_Durand14",
        "statuses_count": 5359,
        "time_zone": "Athens",
        "url": "http://t.co/xJF02DPAGJ",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}