{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 28 22:08:54 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    103,
                    111
                ],
                "text": "T\u00fcrkiye"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 20536157,
                "id_str": "20536157",
                "indices": [
                    0,
                    7
                ],
                "name": "Google",
                "screen_name": "google"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 659492059468976128,
    "id_str": "659492059468976128",
    "in_reply_to_screen_name": "google",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 20536157,
    "in_reply_to_user_id_str": "20536157",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@google'dan yine g\u00fczel bir logo 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131'm\u0131z Kutlu Olsun RepublicOfTurkey 92YearsOld #T\u00fcrkiye",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Feb 13 22:55:16 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "since 1992 http://t.co/PMpoFAyNfR",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/serdarserceoglu",
                        "expanded_url": "http://instagram.com/serdarserceoglu",
                        "indices": [
                            11,
                            33
                        ],
                        "url": "http://t.co/PMpoFAyNfR"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 2216,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 117,
        "following": false,
        "friends_count": 691,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 114044932,
        "id_str": "114044932",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 2,
        "location": "Kocaeli, T\u00fcrkiye",
        "name": "Serdar Ser\u00e7eo\u011flu",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "DBE9ED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/477760888208769024/Zv8IdD24.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/477760888208769024/Zv8IdD24.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114044932/1432770857",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650415774566326272/XgaM8Yuk_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650415774566326272/XgaM8Yuk_normal.jpg",
        "profile_link_color": "4A913C",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "SerdarSerceoglu",
        "statuses_count": 3412,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}