{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Mar 20 23:08:19 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 22626881,
                "id_str": "22626881",
                "indices": [
                    14,
                    24
                ],
                "name": "Yeni \u015eafak",
                "screen_name": "yenisafak"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 711690865308254208,
    "id_str": "711690865308254208",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@facebook 'un @yenisafak sayfalar\u0131n\u0131 gerek\u00e7esiz kapatmas\u0131n\u0131 k\u0131n\u0131yorum. Bat\u0131'n\u0131n yald\u0131zlar\u0131 h\u0131zla d\u00f6k\u00fcl\u00fcyor!",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Dec 10 09:46:56 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "prod\u00fckt\u00f6r- ad\u0131ge- yazd\u0131\u011f\u0131m yorumlar tamamen ki\u015fiseldir ,\u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m kurumu ba\u011flamaz..l\u00fctfen dm atmay\u0131n..payla\u015ft\u0131\u011f\u0131m her tweet destekliyorum anlam\u0131na gelmez..",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 2730,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1281,
        "following": false,
        "friends_count": 842,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 95867281,
        "id_str": "95867281",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 7,
        "location": "istanbul",
        "name": "billur akt\u00fcrk",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "FF6699",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/783488871/30a745e63df6a8ad82d92893bec59571.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/783488871/30a745e63df6a8ad82d92893bec59571.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95867281/1444822065",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683306291217969152/8-iqjES0_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683306291217969152/8-iqjES0_normal.jpg",
        "profile_link_color": "B40B43",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "billurakturk",
        "statuses_count": 17015,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}