{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Jun 23 13:41:37 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "bit.ly/28PmiSt",
                "expanded_url": "http://bit.ly/28PmiSt",
                "indices": [
                    83,
                    106
                ],
                "url": "https://t.co/H6ffnUta21"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 13298072,
                "id_str": "13298072",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ],
                "name": "Tesla Motors",
                "screen_name": "TeslaMotors"
            },
            {
                "id": 17824922,
                "id_str": "17824922",
                "indices": [
                    72,
                    82
                ],
                "name": "SolarCity",
                "screen_name": "solarcity"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 745975098402832384,
    "id_str": "745975098402832384",
    "in_reply_to_screen_name": "TeslaMotors",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 13298072,
    "in_reply_to_user_id_str": "13298072",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@TeslaMotors pode vir a comercializar pain\u00e9is solares com tecnologia da @solarcity https://t.co/H6ffnUta21",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Oct 25 09:52:44 +0000 2013",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Associa\u00e7\u00e3o de Reguladores de Comunica\u00e7\u00f5es e Telecomunica\u00e7\u00f5es dos Pa\u00edses de Lingua Oficial Portuguesa\r\nData de cria\u00e7\u00e3o: 2008",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 231,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 88,
        "following": false,
        "friends_count": 269,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2154567151,
        "id_str": "2154567151",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 27,
        "location": "",
        "name": "ARCTEL-CPLP",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2154567151/1466086855",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/732246357193437184/wozgfR2o_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732246357193437184/wozgfR2o_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "ArctelCPLP",
        "statuses_count": 2489,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}