{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Mar 22 23:19:28 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "facebook.com",
                "expanded_url": "http://www.facebook.com",
                "indices": [
                    98,
                    121
                ],
                "url": "https://t.co/TXGxqNab9x"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 712418448190664704,
    "id_str": "712418448190664704",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook No se puede acceder a este sitio web No se ha podido encontrar el servidor de la p\u00e1gina https://t.co/TXGxqNab9x (DNS address).",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Oct 10 22:10:20 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Alicante, Espa\u00f1a, 1976. Estudios en CP Benal\u00faa y IES Figueras Pacheco. Licenciado en Sociolog\u00eda por la UA en 1999. Hablo castellano, franc\u00e9s, catal\u00e1n e ingl\u00e9s.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 421,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 218,
        "following": false,
        "friends_count": 283,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 388528252,
        "id_str": "388528252",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 20,
        "location": "Alicante, Espa\u00f1a",
        "name": "\u00c1lex P.M.",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "EBEBEB",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000086266513/01651f00438d92280d4378e9f7ccdfcb.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000086266513/01651f00438d92280d4378e9f7ccdfcb.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/388528252/1380670139",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1582476987/_lex_-__msterdam_02_normal.JPG",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582476987/_lex_-__msterdam_02_normal.JPG",
        "profile_link_color": "990000",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
        "profile_text_color": "362720",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "AlexPachMartz",
        "statuses_count": 7950,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": null,
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}