{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed May 11 22:03:49 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    59,
                    69
                ],
                "text": "Instagram"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 74594552,
                "id_str": "74594552",
                "indices": [
                    72,
                    81
                ],
                "name": "App Store",
                "screen_name": "AppStore"
            },
            {
                "id": 180505807,
                "id_str": "180505807",
                "indices": [
                    82,
                    92
                ],
                "name": "Instagram",
                "screen_name": "instagram"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 730518804355239936,
    "id_str": "730518804355239936",
    "in_reply_to_screen_name": "AppStore",
    "in_reply_to_status_id": 730426071565275136,
    "in_reply_to_status_id_str": "730426071565275136",
    "in_reply_to_user_id": 74594552,
    "in_reply_to_user_id_str": "74594552",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "en",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "A logo design was terrible. Hopefully it is not permanent! #Instagram \n\n@AppStore @instagram",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Jun 05 06:38:18 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "2o.yy'da do\u011fmu\u015f, 21.yy insan\u0131! Nev-i \u015eahs\u0131na M\u00fcnhas\u0131r.. \u0130\u015finde..TOBB Kad\u0131n G\u00fcc\u00fcnde.. Sade Vatanda\u015f.. R\u0131zk\u0131 veren H\u00fcda'd\u0131r, kula minnet eylemem!",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 242,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1455,
        "following": false,
        "friends_count": 276,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 152159344,
        "id_str": "152159344",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 5,
        "location": "",
        "name": "G\u00fclce",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "FFF04D",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/152159344/1404435516",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/728339293853388800/j22RebFC_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/728339293853388800/j22RebFC_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0099CC",
        "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD",
        "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "gulcega",
        "statuses_count": 3246,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": null,
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}