{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 22 19:08:26 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    25,
                    32
                ],
                "text": "GearS2"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 297169759,
                "id_str": "297169759",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ],
                "name": "Samsung Mobile",
                "screen_name": "SamsungMobile"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 657272315286261760,
    "id_str": "657272315286261760",
    "in_reply_to_screen_name": "SamsungMobile",
    "in_reply_to_status_id": 657270286757171200,
    "in_reply_to_status_id_str": "657270286757171200",
    "in_reply_to_user_id": 297169759,
    "in_reply_to_user_id_str": "297169759",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@SamsungMobile Quiero un #GearS2",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Apr 23 00:03:58 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "T\u00e9cnico en Equipos de c\u00f3mputo, Apasionado de la inform\u00e1tica, la tecnolog\u00eda, F1, UFC/ Pap\u00e1 bogotano a\u00f1ora vivir en Jap\u00f3n/Antitaurino/ Mi familia lo que m\u00e1s amo.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 75,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 772,
        "following": false,
        "friends_count": 295,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 286422469,
        "id_str": "286422469",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 10,
        "location": "Colombia",
        "name": "Fernando S\u00e1nchez \u516b",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "153982",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/649038723611525120/1BW1Z0U_.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/649038723611525120/1BW1Z0U_.jpg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286422469/1425596130",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/591058824611659776/hc4HZ74C_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/591058824611659776/hc4HZ74C_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "fealsape",
        "statuses_count": 30172,
        "time_zone": "Bogota",
        "url": null,
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}