{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Oct 06 18:39:01 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "bit.ly/1Oj6DID",
                "expanded_url": "http://bit.ly/1Oj6DID",
                "indices": [
                    78,
                    100
                ],
                "url": "http://t.co/YraskONeB0"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 54339916,
                "id_str": "54339916",
                "indices": [
                    1,
                    11
                ],
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Telef\u00f4nica ",
                "screen_name": "FT_Brasil"
            },
            {
                "id": 70274530,
                "id_str": "70274530",
                "indices": [
                    105,
                    118
                ],
                "name": "Telef\u00f4nica Brasil",
                "screen_name": "TelefonicaBr"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 651466708255797248,
    "id_str": "651466708255797248",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 3,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads</a>",
    "text": ".@ft_brasil promove, num \u00fanico dia, a\u00e7\u00f5es cidad\u00e3s em 47 organiza\u00e7\u00f5es sociais \nhttp://t.co/YraskONeB0 via @telefonicabr",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Jul 31 10:39:40 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Canal oficial de Comunicaci\u00f3n Corporativa de Telef\u00f3nica / Telef\u00f3nica\u2019s official Corporate Communications channel",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "telefonica.com/saladeprensa",
                        "expanded_url": "http://www.telefonica.com/saladeprensa",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/NMVP1ZlSni"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 2179,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 24814,
        "following": false,
        "friends_count": 325,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 61744008,
        "id_str": "61744008",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 602,
        "location": "Madrid, Spain",
        "name": "Telef\u00f3nica",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "005466",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/557214924640759808/VusittPr.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/557214924640759808/VusittPr.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61744008/1403623309",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/481456835551965184/bYQ22rF2_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/481456835551965184/bYQ22rF2_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "007486",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "Telefonica",
        "statuses_count": 4365,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": "http://t.co/NMVP1ZlSni",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": true
    }
}