{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 14 15:51:14 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    37,
                    44
                ],
                "text": "Madrid"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "bit.ly/1jYGF0u",
                "expanded_url": "http://bit.ly/1jYGF0u",
                "indices": [
                    78,
                    100
                ],
                "url": "http://t.co/upJdZHhNBD"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 1630182978,
                "id_str": "1630182978",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Primark",
                "screen_name": "Primark"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 654323587164295168,
    "id_str": "654323587164295168",
    "in_reply_to_screen_name": "Primark",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 1630182978,
    "in_reply_to_user_id_str": "1630182978",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@Primark abre ma\u00f1ana en la Gran V\u00eda (#Madrid) su tienda m\u00e1s grande de Espa\u00f1a. http://t.co/upJdZHhNBD",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Dec 31 14:10:09 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Doctora en Ciencias de la Comunicaci\u00f3n. Profesora universitaria. Escritora. Pasiones: la lectura, el ajedrez, el f\u00fatbol y los amigos. Aprendiendo de todos.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 2516,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 5806,
        "following": false,
        "friends_count": 359,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 232557898,
        "id_str": "232557898",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 114,
        "location": "",
        "name": "Mar\u00edaJes\u00fas Fern\u00e1ndez",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "022330",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/232557898/1444936238",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653504147698917376/-VAoacmQ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653504147698917376/-VAoacmQ_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "MJFdz",
        "statuses_count": 18558,
        "time_zone": "Athens",
        "url": null,
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}