{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 30 08:38:08 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 15425377,
                "id_str": "15425377",
                "indices": [
                    0,
                    7
                ],
                "name": "Airbus",
                "screen_name": "Airbus"
            },
            {
                "id": 470385029,
                "id_str": "470385029",
                "indices": [
                    121,
                    127
                ],
                "name": "AJPAE",
                "screen_name": "AJPAE"
            },
            {
                "id": 2233079401,
                "id_str": "2233079401",
                "indices": [
                    128,
                    138
                ],
                "name": "Avgeeks FR \u2708\ufe0f",
                "screen_name": "AvgeeksFR"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 660012799079424000,
    "id_str": "660012799079424000",
    "in_reply_to_screen_name": "Airbus",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 15425377,
    "in_reply_to_user_id_str": "15425377",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 1,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Airbus passe \u00e0 cad 60 A320 mi-2019 en cr\u00e9ant une ligne de plus \u00e0 Hambourg et une activit\u00e9 de finition cabine \u00e0 Toulouse @AJPAE @AvgeeksFR",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Sep 12 12:05:25 +0000 2013",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "passionn\u00e9 d'a\u00e9ro et d'industrie, ancien r\u00e9dacteur en chef d'air et cosmos, aeronautic and industry fan, former air & cosmos editor in chief",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 0,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 498,
        "following": false,
        "friends_count": 365,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 1857237199,
        "id_str": "1857237199",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 23,
        "location": "",
        "name": "Glecompte-boinet",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000446869568/4e9540f9e1d33209bb91f112c81cd9dd_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000446869568/4e9540f9e1d33209bb91f112c81cd9dd_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "lecompteboinet",
        "statuses_count": 2280,
        "time_zone": "Amsterdam",
        "url": null,
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}