{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 28 06:29:52 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    32,
                    42
                ],
                "text": "hydrog\u00e8ne"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "mobile.lesoir.be/1027334/articl\u2026",
                "expanded_url": "http://mobile.lesoir.be/1027334/article/victoire/auto/2015-10-27/honda-une-nouvelle-berline-hydrogene",
                "indices": [
                    44,
                    67
                ],
                "url": "https://t.co/CX7VGK7Fgt"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 43430484,
                "id_str": "43430484",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ],
                "name": "Honda",
                "screen_name": "Honda"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 659255745163186176,
    "id_str": "659255745163186176",
    "in_reply_to_screen_name": "Honda",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 43430484,
    "in_reply_to_user_id_str": "43430484",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@Honda : une nouvelle berline \u00e0 #hydrog\u00e8ne\n\nhttps://t.co/CX7VGK7Fgt",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Nov 08 16:29:55 +0000 2014",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Adepte de la v\u00e9rit\u00e9 sur les politiques qui nous.... gouvernent. Citoyen engag\u00e9 pour une soci\u00e9t\u00e9 diff\u00e9rente",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 8,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 31,
        "following": false,
        "friends_count": 46,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2867595238,
        "id_str": "2867595238",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 9,
        "location": "France",
        "name": "politicozap",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/531125520604200961/UETOLNXx_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/531125520604200961/UETOLNXx_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "DD2E44",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "PoliticoZap",
        "statuses_count": 628,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}