{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Oct 24 11:17:10 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 61744008,
                "id_str": "61744008",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "Telefonica"
            },
            {
                "id": 471926670,
                "id_str": "471926670",
                "indices": [
                    12,
                    24
                ],
                "name": "Espacio Fundaci\u00f3nTef",
                "screen_name": "EspacioFTef"
            },
            {
                "id": 15901999,
                "id_str": "15901999",
                "indices": [
                    25,
                    38
                ],
                "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "fundacionTef"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 657878495935266817,
    "id_str": "657878495935266817",
    "in_reply_to_screen_name": "Telefonica",
    "in_reply_to_status_id": 657878226664947712,
    "in_reply_to_status_id_str": "657878226664947712",
    "in_reply_to_user_id": 61744008,
    "in_reply_to_user_id_str": "61744008",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@Telefonica @EspacioFTef @fundacionTef Si,si arreglenme la l\u00ednea y despu\u00e9s visit\u00f3 todo lo que quieran!",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Feb 08 23:09:30 +0000 2014",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Profe de gimnasia, deportista,fan\u00e1tica de boca!! Amo los deportes!!!!",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 1197,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 307,
        "following": false,
        "friends_count": 343,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2332732343,
        "id_str": "2332732343",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 1,
        "location": "Buenos Aires, Argentina",
        "name": "Paula M",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2332732343/1443488913",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623471764828516352/jJzWY3Co_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623471764828516352/jJzWY3Co_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "pauvazquez1969",
        "statuses_count": 3319,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}