{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Oct 20 10:42:58 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    80,
                    97
                ],
                "text": "NetflixInCatalan"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 16573941,
                "id_str": "16573941",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Netflix US",
                "screen_name": "netflix"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 656420336741785600,
    "id_str": "656420336741785600",
    "in_reply_to_screen_name": "netflix",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 16573941,
    "in_reply_to_user_id_str": "16573941",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "en",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 1,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@netflix for respect to the 7th most spoken language in Europe, we'd appreciate #NetflixInCatalan",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Oct 05 20:04:59 +0000 2010",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Metge catal\u00e0. Estimo la meva professi\u00f3, la meva fam\u00edlia i el meu pa\u00eds, Catalunya, que un dia veur\u00e9 lliure. Junts pel S\u00ed !!",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 2427,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1921,
        "following": false,
        "friends_count": 1999,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 199006918,
        "id_str": "199006918",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "ca",
        "listed_count": 64,
        "location": "Girona, Cataunya",
        "name": "Xevi Alde #JuntsxlS\u00ed",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/199006918/1411931606",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/628617287411458048/3mEzbgSd_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/628617287411458048/3mEzbgSd_normal.png",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "xevialde",
        "statuses_count": 54907,
        "time_zone": "Amsterdam",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}