{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Jun 14 14:09:53 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "linkedin.com/pulse/microsof\u2026",
                "expanded_url": "https://www.linkedin.com/pulse/microsoft-linkedin-worlds-leading-professional-cloud-network-nadella",
                "indices": [
                    81,
                    104
                ],
                "url": "https://t.co/JHGuzFht8q"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 74286565,
                "id_str": "74286565",
                "indices": [
                    0,
                    10
                ],
                "name": "Microsoft",
                "screen_name": "Microsoft"
            },
            {
                "id": 20571756,
                "id_str": "20571756",
                "indices": [
                    17,
                    30
                ],
                "name": "Satya Nadella",
                "screen_name": "satyanadella"
            },
            {
                "id": 13058772,
                "id_str": "13058772",
                "indices": [
                    37,
                    46
                ],
                "name": "LinkedIn",
                "screen_name": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 742720719100989440,
    "id_str": "742720719100989440",
    "in_reply_to_screen_name": "Microsoft",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 74286565,
    "in_reply_to_user_id_str": "74286565",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Microsoft CEOsu @satyanadella d\u00fcnk\u00fc @LinkedIn sat\u0131n almadan sonraki yorumu ...\n\nhttps://t.co/JHGuzFht8q",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue May 29 08:05:06 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Fizik M\u00fchendisi,Blogger, \u0130K Mezunu ve Uzman\u0131 ,\u0130G Uzman\u0131,Ya\u015fama de\u011fer katan hayran\u0131,Her daim \u00f6\u011frenen ve \u015fimdi \u00c7EKO \u00f6\u011frencisi :)  ... \u00d6z\u00fcnde insan ;)",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "volkanaskun.com",
                        "expanded_url": "http://www.volkanaskun.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/4REKJG5LBN"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 329,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1162,
        "following": false,
        "friends_count": 489,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 593573868,
        "id_str": "593573868",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 14,
        "location": "Antalya",
        "name": "Volkan A\u015fkun",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "A1A6A8",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/783078066/0ddbcf4d299cf8c967f0c123866ecbdd.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/783078066/0ddbcf4d299cf8c967f0c123866ecbdd.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/593573868/1405004704",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/712932323088531458/DdwtHp5h_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/712932323088531458/DdwtHp5h_normal.jpg",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "volkanaskun",
        "statuses_count": 3508,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": "http://t.co/4REKJG5LBN",
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}