{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Jun 02 20:00:02 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 738460186134913024,
    "id_str": "738460186134913024",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@facebook  Enfia o bloqueio no cu, n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed, bloquear por 3 ou 7 dias tanto faz, v\u00e3o tomar no cu, voc\u00eas defendem uma agenda......",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Oct 31 16:50:29 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "JIHADISTA CRIST\u00c3O,\nPORCO CAPITALISTA,\nMACHISTA,\nXENOF\u00d3BICO,\nRACISTA ,\nFASCISTA E TUDO MAIS QUE VOC\u00ca,UMA ALMA TOLERANTE,PUDER ME XINGAR.....",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 1,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 961,
        "following": false,
        "friends_count": 656,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 210521730,
        "id_str": "210521730",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 5,
        "location": "PARA\u00cdSO PETISTA",
        "name": "DR\u00ba RUBRO-NEGRO",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "3B94D9",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/595027020024647680/8akFXiYM.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/595027020024647680/8akFXiYM.jpg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/210521730/1443486148",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/705913313973161984/mj6oFBz0_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/705913313973161984/mj6oFBz0_normal.jpg",
        "profile_link_color": "4A913C",
        "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD",
        "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "RubronegroBr",
        "statuses_count": 7372,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": null,
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}