{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 25 06:33:11 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    95,
                    108
                ],
                "text": "OsasunaL\u00edder"
            },
            {
                "indices": [
                    109,
                    124
                ],
                "text": "OsasunaCoL\u00edder"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 783214,
                "id_str": "783214",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Twitter",
                "screen_name": "twitter"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 658169415733760001,
    "id_str": "658169415733760001",
    "in_reply_to_screen_name": "twitter",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 783214,
    "in_reply_to_user_id_str": "783214",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": {
        "attributes": {},
        "bounding_box": {
            "coordinates": [
                [
                    [
                        -1.6946203,
                        42.7890168
                    ],
                    [
                        -1.6045813,
                        42.7890168
                    ],
                    [
                        -1.6045813,
                        42.8424567
                    ],
                    [
                        -1.6946203,
                        42.8424567
                    ]
                ]
            ],
            "type": "Polygon"
        },
        "contained_within": [],
        "country": "Espa\u00f1a",
        "country_code": "ES",
        "full_name": "Pamplona, Comunidad Foral de Navarra",
        "id": "08eb5d76dc74e0e9",
        "name": "Pamplona",
        "place_type": "city",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/08eb5d76dc74e0e9.json"
    },
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@twitter a\u00fan no me deja hacer encuestas pero la de hoy es f\u00e1cil. \u00bfC\u00f3mo acabar\u00e1 la jornada hoy? #OsasunaL\u00edder #OsasunaCoL\u00edder  \u00bf?",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Dec 23 08:32:18 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Lugar de reflexi\u00f3n, debate, informaci\u00f3n y humor sobre todo lo que nos rodea en 140 caracteres.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 2915,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 542,
        "following": false,
        "friends_count": 551,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 98834074,
        "id_str": "98834074",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 16,
        "location": "Pamplona-Iru\u00f1ea",
        "name": "               Asier",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "9AE4E8",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/98834074/1440955955",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/638042206633222145/KPkZ-6pE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/638042206633222145/KPkZ-6pE_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "alartzun",
        "statuses_count": 13587,
        "time_zone": "Greenland",
        "url": null,
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}