{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Mar 22 18:45:57 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    57,
                    66
                ],
                "text": "Bruselas"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 22536055,
                "id_str": "22536055",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ],
                "name": "American Airlines",
                "screen_name": "AmericanAir"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 712349616100941824,
    "id_str": "712349616100941824",
    "in_reply_to_screen_name": "AmericanAir",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 22536055,
    "in_reply_to_user_id_str": "22536055",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@AmericanAir aclar\u00f3 que la explosi\u00f3n en el Aeropuerto de #Bruselas no ocurri\u00f3 en su mostrador. Su \u00e1rea de embarque est\u00e1 en el pasillo 8",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri May 14 03:25:42 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Reportera especializada en turismo y aviaci\u00f3n civil  (esta cuenta es a t\u00edtulo personal)",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 53,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 596,
        "following": false,
        "friends_count": 1110,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 143676075,
        "id_str": "143676075",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 8,
        "location": " M\u00e9xico...lindo y querido",
        "name": "miriam paredes",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "0099B9",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/416702341245444096/oGH-cNRf_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/416702341245444096/oGH-cNRf_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0099B9",
        "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
        "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
        "profile_text_color": "3C3940",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "miriam_paredes",
        "statuses_count": 4519,
        "time_zone": "Mexico City",
        "url": null,
        "utc_offset": -21600,
        "verified": false
    }
}