{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Apr 06 17:03:49 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 22536055,
                "id_str": "22536055",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ],
                "name": "American Airlines",
                "screen_name": "AmericanAir"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 717759727975940098,
    "id_str": "717759727975940098",
    "in_reply_to_screen_name": "AmericanAir",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 22536055,
    "in_reply_to_user_id_str": "22536055",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@AmericanAir completa 25 a\u00f1os de vuelos charter hacia Cuba. Espera permiso para la operaci\u00f3n regular desde cinco ciudades norteamericanas",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Jan 19 02:08:15 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Desde 1975. Dirigen J.Enrique R\u00edos (Colombiano Ejemplar) y Duglas Balb\u00edn V\u00e1squez. Diario 7:30am. en http://t.co/D2jNjsmQKc. Informaci\u00f3n de econom\u00eda y negocios",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "camarafm.com",
                        "expanded_url": "http://camarafm.com",
                        "indices": [
                            100,
                            122
                        ],
                        "url": "http://t.co/D2jNjsmQKc"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 155,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1496,
        "following": false,
        "friends_count": 94,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 240058076,
        "id_str": "240058076",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 28,
        "location": "Medell\u00edn, Antioquia, Colombia",
        "name": "Noticiero Econ\u00f3mico",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "709397",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240058076/1430442337",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/709764775144792064/3pVD_rjF_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709764775144792064/3pVD_rjF_normal.jpg",
        "profile_link_color": "20B2D6",
        "profile_sidebar_border_color": "86A4A6",
        "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "NotiEconomico",
        "statuses_count": 4865,
        "time_zone": "Central Time (US & Canada)",
        "url": null,
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}