{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Mar 23 17:59:14 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "twitter.com/jamilabayrakta\u2026",
                "expanded_url": "https://twitter.com/jamilabayraktar/status/712198342734954496",
                "indices": [
                    54,
                    77
                ],
                "url": "https://t.co/qRjZy8ENlA"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 712700243620536320,
    "id_str": "712700243620536320",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": true,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "quoted_status": {
        "contributors": null,
        "coordinates": null,
        "created_at": "Tue Mar 22 08:44:51 +0000 2016",
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "media": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/1WCi4po5DB",
                    "expanded_url": "http://twitter.com/jamilabayraktar/status/712198342734954496/photo/1",
                    "id": 712198333771747328,
                    "id_str": "712198333771747328",
                    "indices": [
                        113,
                        136
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CeI8nHYXEAAKUlL.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CeI8nHYXEAAKUlL.jpg",
                    "sizes": {
                        "large": {
                            "h": 552,
                            "resize": "fit",
                            "w": 680
                        },
                        "medium": {
                            "h": 487,
                            "resize": "fit",
                            "w": 600
                        },
                        "small": {
                            "h": 276,
                            "resize": "fit",
                            "w": 340
                        },
                        "thumb": {
                            "h": 150,
                            "resize": "crop",
                            "w": 150
                        }
                    },
                    "type": "photo",
                    "url": "https://t.co/1WCi4po5DB"
                }
            ],
            "symbols": [],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "yenisafak.com/yazarlar/cemil\u2026",
                    "expanded_url": "http://www.yenisafak.com/yazarlar/cemilebayraktar/facebook-ucuz-numaralarla-gazetemizi-engelleyemez-2027653",
                    "indices": [
                        50,
                        73
                    ],
                    "url": "https://t.co/weDhwSzPK6"
                }
            ],
            "user_mentions": []
        },
        "favorite_count": 69,
        "favorited": false,
        "geo": null,
        "id": 712198342734954496,
        "id_str": "712198342734954496",
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "is_quote_status": false,
        "lang": "tr",
        "metadata": {
            "iso_language_code": "tr",
            "result_type": "recent"
        },
        "place": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "retweet_count": 42,
        "retweeted": false,
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "text": "Facebook ucuz numaralarla gazetemizi engelleyemez https://t.co/weDhwSzPK6 23 Mart'ta face hesab\u0131m\u0131z\u0131 kapat\u0131yoruz https://t.co/1WCi4po5DB",
        "truncated": false,
        "user": {
            "contributors_enabled": false,
            "created_at": "Sat May 09 19:03:05 +0000 2009",
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "description": "Ey Rabbim! Do\u011frusu, art\u0131k kemiklerim gev\u015fedi, sa\u00e7lar\u0131m a\u011fard\u0131.\nAma \u015fimdiye kadar, ey Rabbim, \nSana y\u00f6neltti\u011fim duada cevaps\u0131z b\u0131rak\u0131ld\u0131\u011f\u0131m hi\u00e7 olmad\u0131.",
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                },
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "yenisafak.com.tr/yazarlar/Cemil\u2026",
                            "expanded_url": "http://www.yenisafak.com.tr/yazarlar/CemileBayraktar/Yazar-Arsiv/",
                            "indices": [
                                0,
                                22
                            ],
                            "url": "http://t.co/SFmT0q9lT0"
                        }
                    ]
                }
            },
            "favourites_count": 3384,
            "follow_request_sent": false,
            "followers_count": 92613,
            "following": false,
            "friends_count": 837,
            "geo_enabled": true,
            "has_extended_profile": false,
            "id": 38907127,
            "id_str": "38907127",
            "is_translation_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "lang": "en",
            "listed_count": 521,
            "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye ",
            "name": "Cemile Bayraktar",
            "notifications": false,
            "profile_background_color": "131516",
            "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000096052149/9c45de30ed88e6b548d63acc9cd73046.jpeg",
            "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000096052149/9c45de30ed88e6b548d63acc9cd73046.jpeg",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38907127/1449779200",
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623601514439798784/T9cJDzF6_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623601514439798784/T9cJDzF6_normal.jpg",
            "profile_link_color": "009999",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "protected": false,
            "screen_name": "jamilabayraktar",
            "statuses_count": 86725,
            "time_zone": "Santiago",
            "url": "http://t.co/SFmT0q9lT0",
            "utc_offset": -10800,
            "verified": false
        }
    },
    "quoted_status_id": 712198342734954496,
    "quoted_status_id_str": "712198342734954496",
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@facebook sokta cemile face i kapatti uyyy ez bimirim https://t.co/qRjZy8ENlA",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed May 19 22:32:39 +0000 2010",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "yasamak direnmektir  #apocu cologne #dilok\u26a1\ufe0f Qoser k\u00fcrd\u00fcn allahi imralida #hz\u00f6calan ve allah biliyor ben #ateist",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 3001,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 668,
        "following": false,
        "friends_count": 745,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 145798671,
        "id_str": "145798671",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "de",
        "listed_count": 3,
        "location": "",
        "name": "AGIT",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/145798671/1422153347",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/567118958873313280/Vmwk8Nlh_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/567118958873313280/Vmwk8Nlh_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "agitazad",
        "statuses_count": 5490,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}