{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 22 15:57:39 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "ejecutivos.es/ebay-cumple-20\u2026",
                "expanded_url": "http://www.ejecutivos.es/ebay-cumple-20-anos-y-presenta-su-nueva-aplicacion-ebay-4-0/",
                "indices": [
                    61,
                    84
                ],
                "url": "https://t.co/uxv98qnL5y"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 19709040,
                "id_str": "19709040",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "eBay",
                "screen_name": "eBay"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 657224303268753408,
    "id_str": "657224303268753408",
    "in_reply_to_screen_name": "eBay",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 19709040,
    "in_reply_to_user_id_str": "19709040",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@eBay cumple 20 a\u00f1os y presenta su nueva aplicaci\u00f3n eBay 4.0 https://t.co/uxv98qnL5y",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Oct 01 07:54:44 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Revista mensual de informaci\u00f3n econ\u00f3mica y empresarial que analiza la actualidad y presenta al ejecutivo espa\u00f1ol an\u00e1lisis de los temas econ\u00f3micos m\u00e1s relevantes",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ejecutivos.es",
                        "expanded_url": "http://www.ejecutivos.es",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/dLL0s1U6tz"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 59,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 19234,
        "following": false,
        "friends_count": 467,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 78839755,
        "id_str": "78839755",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 943,
        "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
        "name": "Revista Ejecutivos",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "CC0000",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/58708890/twitter-bg-20aniversario.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/58708890/twitter-bg-20aniversario.jpg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78839755/1385761867",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/453486399014969344/Jdt9DX18_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/453486399014969344/Jdt9DX18_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "CC0000",
        "profile_sidebar_border_color": "CCCCCC",
        "profile_sidebar_fill_color": "C3C3C3",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "ejecutivos_es",
        "statuses_count": 29511,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": "http://t.co/dLL0s1U6tz",
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}