{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 04 21:08:04 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 61744008,
                "id_str": "61744008",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "Telefonica"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 650779439958200320,
    "id_str": "650779439958200320",
    "in_reply_to_screen_name": "Telefonica",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 61744008,
    "in_reply_to_user_id_str": "61744008",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Telefonica Que se aver\u00ede el repetidor en M\u00e9ntrida (Toledo), no lo arreglen y estemos sin servicio no mola. No mola Nada.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Sep 12 12:47:32 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Pedagoguer, nadie sabe por qu\u00e9. Proyecto de Psic\u00f3loga. M\u00e1s bien `Pene\u00f3loga. O Co\u00f1\u00f3loga. Que estoy loca del co\u00f1o, vamos.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "arnago89.tumblr.com",
                        "expanded_url": "http://arnago89.tumblr.com/",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/VIXVf772Sp"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 1082,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 77,
        "following": false,
        "friends_count": 53,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 372254508,
        "id_str": "372254508",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 1,
        "location": "Carabanchel",
        "name": "Arantxa Chirla Ancha",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "642D8B",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/771527342/46ba724588f927e3043cc80405920818.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/771527342/46ba724588f927e3043cc80405920818.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/372254508/1434056804",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/609103240102318081/JZ8zykGC_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/609103240102318081/JZ8zykGC_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0BA0D6",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
        "profile_text_color": "3D1957",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "ArantxaNG",
        "statuses_count": 3838,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": "http://t.co/VIXVf772Sp",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}