{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Jun 29 12:21:50 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 1155522630,
                "id_str": "1155522630",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "J.P. Morgan",
                "screen_name": "jpmorgan"
            },
            {
                "id": 284117608,
                "id_str": "284117608",
                "indices": [
                    98,
                    112
                ],
                "name": "Sebasti\u00e1n Holgu\u00edn",
                "screen_name": "Sebas_Holguin"
            },
            {
                "id": 1131468390,
                "id_str": "1131468390",
                "indices": [
                    113,
                    124
                ],
                "name": "Primera P\u00e1gina Radio",
                "screen_name": "PPRadio919"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 748129344778797056,
    "id_str": "748129344778797056",
    "in_reply_to_screen_name": "jpmorgan",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 1155522630,
    "in_reply_to_user_id_str": "1155522630",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@jpmorgan considera que los TES de Colombia tendr\u00e1n un buen desempe\u00f1o en los pr\u00f3ximos meses, info @Sebas_Holguin @PPRadio919",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Jan 29 16:20:33 +0000 2013",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "https://t.co/eZQWc3C1fh Info macroecon\u00f3mica, financiera, pol\u00edtica que mueve los mercados financieros y burs\u00e1til Lunes a Viernes de 7 a 8 am @javeriana919fm",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "Primerapagina.com",
                        "expanded_url": "http://Primerapagina.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/eZQWc3C1fh"
                    }
                ]
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "primerapagina.com.co",
                        "expanded_url": "http://www.primerapagina.com.co",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/lXkqp0NSfK"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 734,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 2808,
        "following": false,
        "friends_count": 1115,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 1131468390,
        "id_str": "1131468390",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 46,
        "location": "Colombia",
        "name": "Primera P\u00e1gina Radio",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1131468390/1384953429",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000260078740/f65ee011032b9e2d19ce21329d714c5e_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000260078740/f65ee011032b9e2d19ce21329d714c5e_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "PPRadio919",
        "statuses_count": 8776,
        "time_zone": null,
        "url": "https://t.co/lXkqp0NSfK",
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}