{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 22 07:12:40 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 34442404,
                "id_str": "34442404",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "Sony",
                "screen_name": "Sony"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 657092190166982656,
    "id_str": "657092190166982656",
    "in_reply_to_screen_name": "Sony",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 34442404,
    "in_reply_to_user_id_str": "34442404",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Sony ile irtibata ge\u00e7ip ge\u00e7en sene ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z bilgisayar\u0131n ram ini y\u00fckseltelim dedik.  8 GB tan fazlas\u0131n\u0131 desteklemiyor sihaz dediler...",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Mar 23 15:54:00 +0000 2013",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Official Twitter Account of Forum of Turkey",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "forumofturkey.com",
                        "expanded_url": "http://www.forumofturkey.com/",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/ScXJOrHT31"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 48,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 5051,
        "following": false,
        "friends_count": 4628,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 1291800464,
        "id_str": "1291800464",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 7,
        "location": "",
        "name": "Forum of Turkey",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "242424",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/872925496/ba49948acb99a7e57b18daa6f9be6989.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/872925496/ba49948acb99a7e57b18daa6f9be6989.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1291800464/1401205848",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/592346081163399168/Sd32gj4j_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/592346081163399168/Sd32gj4j_normal.jpg",
        "profile_link_color": "FF0000",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "forumofturkey",
        "statuses_count": 677,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": "http://t.co/ScXJOrHT31",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}