{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 29 17:29:30 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    104,
                    121
                ],
                "text": "CapituloBurs\u00e1til"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 56488059,
                "id_str": "56488059",
                "indices": [
                    0,
                    7
                ],
                "name": "Pfizer Inc.",
                "screen_name": "pfizer"
            },
            {
                "id": 164787325,
                "id_str": "164787325",
                "indices": [
                    10,
                    19
                ],
                "name": "Allergan, Inc.",
                "screen_name": "Allergan"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 659784135045615616,
    "id_str": "659784135045615616",
    "in_reply_to_screen_name": "pfizer",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 56488059,
    "in_reply_to_user_id_str": "56488059",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "text": "@pfizer y @Allergan est\u00e1n en conversaciones para fusi\u00f3n que la convertir\u00eda en un gigante de la medicina #CapituloBurs\u00e1til",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri May 08 17:56:02 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "\u00danico programa radial diario de negocios en la Rep\u00fablica Dominicana. Conducido por Jos\u00e9 Luis Ravelo y Rafael Fern\u00e1ndez, de 1 a 3 pm por Studio 88.5 FM",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "almuerzodenegocios.com",
                        "expanded_url": "http://almuerzodenegocios.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/kdel0VMUg1"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 160,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 10541,
        "following": false,
        "friends_count": 954,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 38710591,
        "id_str": "38710591",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 174,
        "location": "Santo Domingo, R. D.",
        "name": "Almuerzo de Negocios",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "3B94D9",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/461552145074896896/-m2jK2ED.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/461552145074896896/-m2jK2ED.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38710591/1441331586",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/461941324359286785/R8Plj61f_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/461941324359286785/R8Plj61f_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "4A913C",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "almuerzonegocio",
        "statuses_count": 54966,
        "time_zone": "La Paz",
        "url": "http://t.co/kdel0VMUg1",
        "utc_offset": -14400,
        "verified": false
    }
}