{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 18 01:05:18 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 783214,
                "id_str": "783214",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Twitter",
                "screen_name": "twitter"
            },
            {
                "id": 2274610878,
                "id_str": "2274610878",
                "indices": [
                    29,
                    41
                ],
                "name": "mia",
                "screen_name": "seusolhospg"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 655550184273879040,
    "id_str": "655550184273879040",
    "in_reply_to_screen_name": "twitter",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 783214,
    "in_reply_to_user_id_str": "783214",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 1,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@Twitter voc\u00ea n\u00e3o acha que a @seusolhospg j\u00e1 n\u00e3o passou do limite de tweets di\u00e1rios? Eu acho q j\u00e1 hein",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Oct 15 19:58:21 +0000 2014",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Cartas de f\u00e3s s\u00e3o escritas n\u00e3o para dar not\u00edcias, n\u00e3o para contar nada, mas para que m\u00e3os separadas se toquem ao tocarem a mesma folha de papel.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/cartasparapaulo",
                        "expanded_url": "http://instagram.com/cartasparapaulo",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/sDjkVOS7bS"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 17,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 479,
        "following": false,
        "friends_count": 56,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 2832571587,
        "id_str": "2832571587",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 0,
        "location": "021 \u2600\ufe0f",
        "name": "R\u00e3 na Montanha",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "FFFFFF",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2832571587/1444618378",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653402459705090048/S2_Fom4z_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653402459705090048/S2_Fom4z_normal.png",
        "profile_link_color": "0099B9",
        "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC",
        "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
        "profile_text_color": "3C3940",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "cartasparapg",
        "statuses_count": 10695,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": "http://t.co/sDjkVOS7bS",
        "utc_offset": -7200,
        "verified": false
    }
}