{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 09 15:37:55 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "media": [
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/gwkZXfm2Pr",
                "expanded_url": "http://twitter.com/jjforni/status/652508297099112449/photo/1",
                "id": 652508293999497216,
                "id_str": "652508293999497216",
                "indices": [
                    117,
                    139
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQ4s1hTWEAA5vb-.png",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQ4s1hTWEAA5vb-.png",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "h": 506,
                        "resize": "fit",
                        "w": 602
                    },
                    "medium": {
                        "h": 504,
                        "resize": "fit",
                        "w": 600
                    },
                    "small": {
                        "h": 285,
                        "resize": "fit",
                        "w": 340
                    },
                    "thumb": {
                        "h": 150,
                        "resize": "crop",
                        "w": 150
                    }
                },
                "type": "photo",
                "url": "http://t.co/gwkZXfm2Pr"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "bit.ly/1MinrcV",
                "expanded_url": "http://bit.ly/1MinrcV",
                "indices": [
                    94,
                    116
                ],
                "url": "http://t.co/WBqOYv4N5K"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 18949452,
                "id_str": "18949452",
                "indices": [
                    0,
                    3
                ],
                "name": "Financial Times",
                "screen_name": "FT"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 652508297099112449,
    "id_str": "652508297099112449",
    "in_reply_to_screen_name": "FT",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 18949452,
    "in_reply_to_user_id_str": "18949452",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": {
        "attributes": {},
        "bounding_box": {
            "coordinates": [
                [
                    [
                        -48.285982,
                        -16.0524045
                    ],
                    [
                        -47.307264,
                        -16.0524045
                    ],
                    [
                        -47.307264,
                        -15.5001029
                    ],
                    [
                        -48.285982,
                        -15.5001029
                    ]
                ]
            ],
            "type": "Polygon"
        },
        "contained_within": [],
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "full_name": "Bras\u00edlia, Distrito Federal",
        "id": "5722ff20ba67083b",
        "name": "Bras\u00edlia",
        "place_type": "city",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5722ff20ba67083b.json"
    },
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@FT diz q decis\u00e3o do TCU abre caminho p/impeachment. Fala da economia afundando e d/corrup\u00e7\u00e3o http://t.co/WBqOYv4N5K http://t.co/gwkZXfm2Pr",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon May 18 20:26:14 +0000 2009",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Gest\u00e3o de crises e Comunica\u00e7\u00e3o empresarial. Crisis Management, PR. Crisis Management Lecturer. Author of 'Gest\u00e3o de Crises e Comunica\u00e7\u00e3o'",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "comunicacaoecrise.com",
                        "expanded_url": "http://www.comunicacaoecrise.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/DtYLHrSUng"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 371,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1852,
        "following": false,
        "friends_count": 317,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 40959428,
        "id_str": "40959428",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 69,
        "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
        "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Forni",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40959428/1440374685",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000559098061/568518fc8e141858c9e5b61c9154da40_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000559098061/568518fc8e141858c9e5b61c9154da40_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "jjforni",
        "statuses_count": 31752,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": "http://t.co/DtYLHrSUng",
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}