{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Jun 28 21:40:56 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    10,
                    24
                ],
                "text": "PrayForTurkey"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 747907661597917184,
    "id_str": "747907661597917184",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "en",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook #PrayForTurkey \nSocial media and censorship",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri May 20 22:51:02 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "ya\u015faman\u0131n merakl\u0131s\u0131s\u0131 de\u011filim ancak baz\u0131 \u015feyleri ya\u015famadan da \u00f6lmeye hi\u00e7 niyetim yok",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 1,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 23,
        "following": false,
        "friends_count": 87,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 302286914,
        "id_str": "302286914",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "izmir",
        "name": "Serdar \u015eENT\u00dcRK",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "022330",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/774776644/16f14320f36db73c7f228c72aecce2f4.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/774776644/16f14320f36db73c7f228c72aecce2f4.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302286914/1359288435",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1362599239/_serdar__normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362599239/_serdar__normal.png",
        "profile_link_color": "108BB0",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "B8C3D1",
        "profile_text_color": "1F2429",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "SerdarENTRK",
        "statuses_count": 51,
        "time_zone": "Quito",
        "url": null,
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}