{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Apr 07 12:12:45 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 346742249,
                "id_str": "346742249",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "ZARA",
                "screen_name": "ZARA"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 718048866176802817,
    "id_str": "718048866176802817",
    "in_reply_to_screen_name": "ZARA",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 346742249,
    "in_reply_to_user_id_str": "346742249",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@ZARA porqu\u00e9 si en la gu\u00eda de tallas aparece la XXS No la comercializais?",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Apr 30 17:46:27 +0000 2015",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Secci\u00f3n @HacemosPatria de #CiudadReal. Espa\u00f1oles que fomentamos el patriotismo. (Si deseas m\u00e1s info env\u00edanos tuit) \u00a1S\u00daMATE #JuntosHacemosPatria! \u00a1Viva Espa\u00f1a!",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 314,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1246,
        "following": false,
        "friends_count": 3365,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 3224920505,
        "id_str": "3224920505",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 4,
        "location": "Ciudad Real, Castilla-La Mancha",
        "name": "HacemosPatriaCReal",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3224920505/1455973758",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/702606980658102272/0LpbQtfl_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/702606980658102272/0LpbQtfl_normal.jpg",
        "profile_link_color": "91D2FA",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "HP_CiudadReal",
        "statuses_count": 306,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}