{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue May 03 22:43:09 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 727629597727133697,
    "id_str": "727629597727133697",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook faz a op\u00e7\u00e3o de excluir quem eu n\u00e3o quero de amigo, por favor, n\u00e3o aguento mais excluir um por um",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Mar 07 17:52:39 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Costumo guardar tudo para mim. Vontades, opini\u00f5es, sentimentos... E se resolvo n\u00e3o mais guardar, vira confus\u00e3o.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 4792,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 345,
        "following": false,
        "friends_count": 543,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 517800405,
        "id_str": "517800405",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 2,
        "location": "Brasil",
        "name": "Caron",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/518167345190010880/WPhc_Ztf.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/518167345190010880/WPhc_Ztf.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/517800405/1462061151",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/725892216980393984/rrJvJDz2_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/725892216980393984/rrJvJDz2_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "LG_AC",
        "statuses_count": 10489,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": null,
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}