{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 28 10:39:54 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 659318667629502464,
    "id_str": "659318667629502464",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook \u015fifrem haclendi yeni \u015fifre al\u0131yorum her\u015fey normal gibi ama sayfama giremiyorum allah belas\u0131n\u0131 versin fb da g\u00fcvenlik 0",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Apr 17 18:13:41 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 9,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 301,
        "following": false,
        "friends_count": 888,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 556170275,
        "id_str": "556170275",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "ayd\u0131n ku\u015fadas\u0131",
        "name": "BEDR\u0130 \u00c7ET\u0130NTA\u015e",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "022330",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/612178178769993728/_H458jbm_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/612178178769993728/_H458jbm_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "bedricetintas",
        "statuses_count": 2497,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}