{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Apr 22 08:10:22 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    95,
                    112
                ],
                "text": "RealiteVirtuelle"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "bit.ly/25Z6elC",
                "expanded_url": "http://bit.ly/25Z6elC",
                "indices": [
                    116,
                    139
                ],
                "url": "https://t.co/i7Ghbm8m0S"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 723423689866276864,
    "id_str": "723423689866276864",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Facebook a d\u00e9voil\u00e9 sa nouvelle strat\u00e9gie : renforcement des applications, d\u00e9veloppement de la #RealiteVirtuelle... https://t.co/i7Ghbm8m0S",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Oct 08 07:59:22 +0000 2015",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Services num\u00e9riques pour les entreprises #t\u00e9l\u00e9com #cloud #operateur #informatique #internet #datacenter #s\u00e9curit\u00e9 #r\u00e9seau #suret\u00e9 #portail #mobile",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "tege.fr",
                        "expanded_url": "http://www.tege.fr",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/JqdTB9I1F6"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 8,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 734,
        "following": false,
        "friends_count": 755,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 3823231033,
        "id_str": "3823231033",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 27,
        "location": "Boissy-Saint-L\u00e9ger",
        "name": "TEGE Telecoms",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3823231033/1444292882",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652031994902265857/2jEaMUrs_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652031994902265857/2jEaMUrs_normal.png",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "TEGE_Telecoms",
        "statuses_count": 125,
        "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
        "url": "http://t.co/JqdTB9I1F6",
        "utc_offset": -25200,
        "verified": false
    }
}