{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Apr 01 10:49:47 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "facebook.com/islamsaltikk",
                "expanded_url": "https://www.facebook.com/islamsaltikk",
                "indices": [
                    30,
                    53
                ],
                "url": "https://t.co/RgvJwVR8T2"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 715853660954238979,
    "id_str": "715853660954238979",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook ta Arkada\u015fl\u0131k i\u00e7in \nhttps://t.co/RgvJwVR8T2",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Apr 01 09:46:11 +0000 2016",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Hayat\u0131 doya doya ya\u015fayan ki\u015fi Okur yazar anlar Tv Yorumcusu",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "facebook.com/islamsaltikk",
                        "expanded_url": "https://www.facebook.com/islamsaltikk",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/o9dEpPcXFR"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 0,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 0,
        "following": false,
        "friends_count": 0,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 715837655842467842,
        "id_str": "715837655842467842",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "T\u00fcrkiye",
        "name": "islam salt\u0131k",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715838797934628864/yEm_hVnt_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715838797934628864/yEm_hVnt_normal.jpg",
        "profile_link_color": "FF0000",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "123asf123o",
        "statuses_count": 11,
        "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
        "url": "https://t.co/o9dEpPcXFR",
        "utc_offset": -25200,
        "verified": false
    }
}