{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Jun 28 11:19:57 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "onnoustue.monsite-orange.fr",
                "expanded_url": "http://onnoustue.monsite-orange.fr",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ],
                "url": "https://t.co/wCnf6oPmri"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 13058772,
                "id_str": "13058772",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "LinkedIn",
                "screen_name": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 747751385974841344,
    "id_str": "747751385974841344",
    "in_reply_to_screen_name": "LinkedIn",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 13058772,
    "in_reply_to_user_id_str": "13058772",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@LinkedIn L'homme n'est pas un cr\u00e9ateur. L'art est un mensonge (https://t.co/wCnf6oPmri)",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Jun 30 18:14:31 +0000 2009",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": ".Ce qui est important, aujourd'hui, est \u00e0 d\u00e9couvrir, pas \u00e0 apprendre.                La r\u00e9alit\u00e9 est la seule \u00e0 l\u00e9gitimer une id\u00e9e.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 1,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 301,
        "following": false,
        "friends_count": 1105,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 52470929,
        "id_str": "52470929",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 2,
        "location": "",
        "name": "Andr\u00e9s Mediavilla",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3024017584/3e44bcf05b68b43b8154cba5d412d274_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3024017584/3e44bcf05b68b43b8154cba5d412d274_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "mediavi",
        "statuses_count": 5755,
        "time_zone": "Paris",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}