{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Apr 22 05:40:04 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    35,
                    52
                ],
                "text": "JourneeDeLaTerre"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 723385865314033664,
    "id_str": "723385865314033664",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook me rappelle que c'est la #JourneeDeLaTerre. Un jour consacr\u00e9 \u00e0 la protection de l'environnement.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Feb 21 07:13:10 +0000 2012",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Journaliste pr\u00e9sentateur \u00e0 @NrjReunion, Ch\u00e9rie FM R\u00e9union, Rire & Chansons R\u00e9union. #LaReunion",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 124,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 513,
        "following": false,
        "friends_count": 509,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 498608639,
        "id_str": "498608639",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 39,
        "location": "Saint-Denis, La R\u00e9union",
        "name": "Yannick Pitou",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/498608639/1460092516",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/700902221878312960/G55ruTXF_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/700902221878312960/G55ruTXF_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "Yannick_Pitou",
        "statuses_count": 1890,
        "time_zone": "Abu Dhabi",
        "url": null,
        "utc_offset": 14400,
        "verified": false
    }
}