{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Apr 15 20:06:25 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 721067174845091840,
    "id_str": "721067174845091840",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "en",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": {
        "attributes": {},
        "bounding_box": {
            "coordinates": [
                [
                    [
                        -47.989299,
                        -21.368536
                    ],
                    [
                        -47.6467036,
                        -21.368536
                    ],
                    [
                        -47.6467036,
                        -21.0593092
                    ],
                    [
                        -47.989299,
                        -21.0593092
                    ]
                ]
            ],
            "type": "Polygon"
        },
        "contained_within": [],
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
        "id": "f0e55b3f11b41899",
        "name": "Ribeir\u00e3o Preto",
        "place_type": "city",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f0e55b3f11b41899.json"
    },
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@facebook instant article isn't to everyone you must be (or have) a develop specialist to setup it",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Jul 02 16:17:04 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Jornalista, produtor e rep\u00f3rter, s\u00f3cio-propriet\u00e1rio da Paulo Verri Filho servi\u00e7os de comunica\u00e7\u00e3o SS.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 76,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 76,
        "following": false,
        "friends_count": 342,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 53107288,
        "id_str": "53107288",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 2,
        "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP",
        "name": "Paulo Verri Filho",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/33949168/vermelha_agosto_2009.JPG",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/33949168/vermelha_agosto_2009.JPG",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668483168790568960/Oe2bGXk__normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668483168790568960/Oe2bGXk__normal.jpg",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "pauloverrifilho",
        "statuses_count": 505,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": null,
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}