{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 16 17:02:04 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 74594552,
                "id_str": "74594552",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "App Store ",
                "screen_name": "AppStore"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 655066187748016128,
    "id_str": "655066187748016128",
    "in_reply_to_screen_name": "AppStore",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 74594552,
    "in_reply_to_user_id_str": "74594552",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": {
        "attributes": {},
        "bounding_box": {
            "coordinates": [
                [
                    [
                        -48.090948,
                        -22.16156
                    ],
                    [
                        -47.7196,
                        -22.16156
                    ],
                    [
                        -47.7196,
                        -21.597093
                    ],
                    [
                        -48.090948,
                        -21.597093
                    ]
                ]
            ],
            "type": "Polygon"
        },
        "contained_within": [],
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "full_name": "S\u00e3o Carlos, S\u00e3o Paulo",
        "id": "0226f57cbba8ffbe",
        "name": "S\u00e3o Carlos",
        "place_type": "city",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0226f57cbba8ffbe.json"
    },
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@AppStore ent\u00e3o queridos, me conta dessa atualiza\u00e7\u00e3o suas que meu celular pra parecendo uma carro\u00e7a? Isso porque tenho o iPhone 6 n\u00e9 nom",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Jan 30 00:04:17 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "N\u00e3o existe ningu\u00e9m mais poderoso do que Deus e eu.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "facebook.com/vitorhecke",
                        "expanded_url": "http://www.facebook.com/vitorhecke",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/PFk5a7EtGK"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 897,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1408,
        "following": false,
        "friends_count": 185,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 244719046,
        "id_str": "244719046",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "en",
        "listed_count": 0,
        "location": "S\u00e3o Paulo ",
        "name": "De vil ",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000132027193/JGo0fCH_.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000132027193/JGo0fCH_.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/244719046/1441775767",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/641480180033290240/Om5hMajT_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/641480180033290240/Om5hMajT_normal.jpg",
        "profile_link_color": "AB303C",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "_Hecke",
        "statuses_count": 19329,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": "http://t.co/PFk5a7EtGK",
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}