{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 22 12:09:09 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    67,
                    77
                ],
                "text": "CAFEPANDA"
            },
            {
                "indices": [
                    78,
                    94
                ],
                "text": "CAFEPANDA_IESEG"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 79962986,
                "id_str": "79962986",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ],
                "name": "Total",
                "screen_name": "Total"
            },
            {
                "id": 19731386,
                "id_str": "19731386",
                "indices": [
                    56,
                    66
                ],
                "name": "WWF France",
                "screen_name": "WWFFrance"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 657166800447217664,
    "id_str": "657166800447217664",
    "in_reply_to_screen_name": "Total",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 79962986,
    "in_reply_to_user_id_str": "79962986",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Total ne peut donc pas apporter de support financier \u00e0 @WWFFrance #CAFEPANDA #CAFEPANDA_IESEG",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Dec 04 10:06:49 +0000 2012",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "La Tribune I\u00c9SEG est l'association des conf\u00e9rences et d\u00e9bats \u00e0 l'I\u00c9SEG. Nous cr\u00e9ons des temps d'\u00e9changes entre \u00e9tudiants et personnalit\u00e9s politiques.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "facebook.com/events/5030660\u2026",
                        "expanded_url": "https://www.facebook.com/events/503066089853259/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/hv8j4QaMql"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 33,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 466,
        "following": false,
        "friends_count": 246,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 988474297,
        "id_str": "988474297",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 10,
        "location": "Lille - Paris, France",
        "name": "La Tribune I\u00c9SEG",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988474297/1444688890",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2930683813/89adf88035c046e2dbb4b25abfd261dc_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2930683813/89adf88035c046e2dbb4b25abfd261dc_normal.png",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "latribuneieseg",
        "statuses_count": 713,
        "time_zone": null,
        "url": "https://t.co/hv8j4QaMql",
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}