{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 29 13:07:08 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "buff.ly/1PSpTxe",
                "expanded_url": "http://buff.ly/1PSpTxe",
                "indices": [
                    89,
                    112
                ],
                "url": "https://t.co/t9jELttel8"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 61744008,
                "id_str": "61744008",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "Telefonica"
            },
            {
                "id": 166507237,
                "id_str": "166507237",
                "indices": [
                    117,
                    132
                ],
                "name": "elEconomista.es",
                "screen_name": "elEconomistaes"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 659718107712364544,
    "id_str": "659718107712364544",
    "in_reply_to_screen_name": "Telefonica",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 61744008,
    "in_reply_to_user_id_str": "61744008",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://bufferapp.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>",
    "text": "@Telefonica se lanza a por nuevas frecuencias de m\u00f3viles en pa\u00edses ocho latinoamericanos https://t.co/t9jELttel8 v\u00eda @eleconomistaes",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Jun 11 07:50:22 +0000 2014",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Formamos parte del Grupo Altran, l\u00edder global en innovaci\u00f3n. Nuestro reto es ofrecer las mejores soluciones tecnol\u00f3gicas para Am\u00e9rica Latina",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "altran-latam.com",
                        "expanded_url": "http://www.altran-latam.com/",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/JA6zw0i8Ga"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 7,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 210,
        "following": false,
        "friends_count": 654,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2560832076,
        "id_str": "2560832076",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 6,
        "location": "Bogot\u00e1",
        "name": "Altran Latin America",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "FFFFFF",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2560832076/1438323467",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/603100195325349888/0h_i80jM_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603100195325349888/0h_i80jM_normal.png",
        "profile_link_color": "469BB6",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "Altran_Latam",
        "statuses_count": 528,
        "time_zone": "Bogota",
        "url": "http://t.co/JA6zw0i8Ga",
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}