{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 14 02:20:37 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    68,
                    73
                ],
                "text": "iOS9"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 654119587596902402,
    "id_str": "654119587596902402",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook o App das p\u00e1ginas n\u00e3o abre mais depois da atualiza\u00e7\u00e3o. :( #iOS9",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Aug 25 23:21:18 +0000 2013",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Fot\u00f3grafo | DJ | \u264d",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 5491,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 205,
        "following": false,
        "friends_count": 332,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 1700439283,
        "id_str": "1700439283",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 0,
        "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
        "name": "top nos falsetes",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1700439283/1443630556",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/649257061398769665/QYm1raon_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649257061398769665/QYm1raon_normal.png",
        "profile_link_color": "DD2E44",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "ocarlxs",
        "statuses_count": 5027,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": null,
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}