{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 09 09:33:03 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    18,
                    34
                ],
                "text": "investissements"
            },
            {
                "indices": [
                    44,
                    53
                ],
                "text": "startups"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "bit.ly/1G1UhSv",
                "expanded_url": "http://bit.ly/1G1UhSv",
                "indices": [
                    68,
                    90
                ],
                "url": "http://t.co/MQI5iXWF7B"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 15749983,
                "id_str": "15749983",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ],
                "name": "Cisco",
                "screen_name": "Cisco"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 652416476301934593,
    "id_str": "652416476301934593",
    "in_reply_to_screen_name": "Cisco",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 15749983,
    "in_reply_to_user_id_str": "15749983",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "text": "@Cisco double ses #investissements dans les #startups fran\u00e7aises ! \nhttp://t.co/MQI5iXWF7B",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Apr 28 18:19:07 +0000 2015",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "D\u00e9j\u00e0 engag\u00e9 sur les enjeux de la qualit\u00e9 et de la RSE, le r\u00e9seau @FCongresEvents cr\u00e9\u00e9 l\u2019espace collaboratif \u00ab Innov&Tech \u00bb consacr\u00e9 \u00e0 l\u2019innovation.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "france-congres-evenements.org/index.php/fr/i\u2026",
                        "expanded_url": "http://france-congres-evenements.org/index.php/fr/innov-tech",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/H1a7VEaOIm"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 7,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 235,
        "following": false,
        "friends_count": 237,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 3218228297,
        "id_str": "3218228297",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 121,
        "location": "Paris, Ile-de-France",
        "name": "Innov&Tech",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3218228297/1430245720",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/593118086544412672/XMF6fSm__normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/593118086544412672/XMF6fSm__normal.png",
        "profile_link_color": "DD2E44",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "InnovnTech",
        "statuses_count": 535,
        "time_zone": "Belgrade",
        "url": "http://t.co/H1a7VEaOIm",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}