{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Mar 21 11:57:55 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "twitter.com/yenisafak/stat\u2026",
                "expanded_url": "https://twitter.com/yenisafak/status/711847643295535104",
                "indices": [
                    26,
                    49
                ],
                "url": "https://t.co/dvZPUMSGXw"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 711884540705415169,
    "id_str": "711884540705415169",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": true,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "quoted_status": {
        "contributors": null,
        "coordinates": null,
        "created_at": "Mon Mar 21 09:31:18 +0000 2016",
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53uv\u2026",
                    "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53uvgw4/1ktze",
                    "indices": [
                        115,
                        138
                    ],
                    "url": "https://t.co/1ZB1XDo61q"
                }
            ],
            "user_mentions": []
        },
        "favorite_count": 388,
        "favorited": false,
        "geo": null,
        "id": 711847643295535104,
        "id_str": "711847643295535104",
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "is_quote_status": false,
        "lang": "tr",
        "metadata": {
            "iso_language_code": "tr",
            "result_type": "recent"
        },
        "place": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "retweet_count": 282,
        "retweeted": false,
        "scopes": {
            "followers": false
        },
        "source": "<a href=\"https://ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads</a>",
        "text": "Facebook G\u00f6r\u00fclmemi\u015f Bir Sans\u00fcr Uygulayarak Yeni \u015eafak Gazetesinin Facebook Hesab\u0131n\u0131  Gerek\u00e7e G\u00f6steremeden Kapatt\u0131. https://t.co/1ZB1XDo61q",
        "truncated": false,
        "user": {
            "contributors_enabled": false,
            "created_at": "Tue Mar 03 14:14:06 +0000 2009",
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "description": "Yeni \u015eafak resmi twitter sayfas\u0131 - #okuyanbilir",
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                },
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "yenisafak.com",
                            "expanded_url": "http://www.yenisafak.com",
                            "indices": [
                                0,
                                22
                            ],
                            "url": "http://t.co/jZSJkYkGkd"
                        }
                    ]
                }
            },
            "favourites_count": 0,
            "follow_request_sent": false,
            "followers_count": 525334,
            "following": false,
            "friends_count": 44,
            "geo_enabled": false,
            "has_extended_profile": false,
            "id": 22626881,
            "id_str": "22626881",
            "is_translation_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "lang": "tr",
            "listed_count": 1126,
            "location": "T\u00fcrkiye",
            "name": "Yeni \u015eafak",
            "notifications": false,
            "profile_background_color": "C3C3C3",
            "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448773158628122625/bUFrDNrY.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448773158628122625/bUFrDNrY.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22626881/1401882747",
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468759814428827649/kNdcziKg_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468759814428827649/kNdcziKg_normal.png",
            "profile_link_color": "009999",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "protected": false,
            "screen_name": "yenisafak",
            "statuses_count": 149199,
            "time_zone": "Istanbul",
            "url": "http://t.co/jZSJkYkGkd",
            "utc_offset": 7200,
            "verified": true
        }
    },
    "quoted_status_id": 711847643295535104,
    "quoted_status_id_str": "711847643295535104",
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@facebook seviyoruz seni. https://t.co/dvZPUMSGXw",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Jul 23 20:05:35 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Hi\u00e7 oldu\u011funu kabul etse asl\u0131nda \u00e7ok \u015fey.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 95,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 175,
        "following": false,
        "friends_count": 333,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 341096666,
        "id_str": "341096666",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "\u0130stanbul",
        "name": "ibrahim kalkan",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/296295067/rock_pool.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/296295067/rock_pool.jpg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3368404927/c0e18eecbba05af614970f00c030c0ac_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3368404927/c0e18eecbba05af614970f00c030c0ac_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "ibrahimklkn",
        "statuses_count": 1533,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": null,
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}