{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue May 31 13:01:27 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 346742249,
                "id_str": "346742249",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "ZARA",
                "screen_name": "ZARA"
            },
            {
                "id": 197917217,
                "id_str": "197917217",
                "indices": [
                    6,
                    14
                ],
                "name": "Okan Beltek",
                "screen_name": "obeltek"
            },
            {
                "id": 11525172,
                "id_str": "11525172",
                "indices": [
                    75,
                    86
                ],
                "name": "Fenerbah\u00e7e SK",
                "screen_name": "Fenerbahce"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 737630068898430976,
    "id_str": "737630068898430976",
    "in_reply_to_screen_name": "ZARA",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 346742249,
    "in_reply_to_user_id_str": "346742249",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@ZARA @obeltek denen \u015ferefsizi hala i\u015fletmenizde bulunduracakmisiniz yoksa @Fenerbahce taraftarini karsiniza mi alacaksiniz",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Mar 10 11:23:47 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Kutsal nefesten \u00fcflendi sana kendini kutsal nefes sanma, ruhumdan denmi\u015f ruhum denmi\u015f sanma, bir \u015feysin ama kendini her\u015fey zannedip de aldanma...",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/snipeshank",
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/snipeshank",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/eM1GWcCuS4"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 2890,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 2304,
        "following": false,
        "friends_count": 173,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 263609720,
        "id_str": "263609720",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 1,
        "location": "\u0130STANBUL",
        "name": "Yusuf",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/541360715592781824/vLyxxJRO.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/541360715592781824/vLyxxJRO.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263609720/1419588271",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/735880633948504064/u834DBbs_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/735880633948504064/u834DBbs_normal.jpg",
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "YusfDemir",
        "statuses_count": 13474,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": "https://t.co/eM1GWcCuS4",
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}