{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Oct 19 08:03:26 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    9,
                    26
                ],
                "text": "NetflixInCatalan"
            },
            {
                "indices": [
                    60,
                    73
                ],
                "text": "Ilovecatalan"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 16573941,
                "id_str": "16573941",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Netflix US",
                "screen_name": "netflix"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 656017799555522560,
    "id_str": "656017799555522560",
    "in_reply_to_screen_name": "netflix",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 16573941,
    "in_reply_to_user_id_str": "16573941",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "und",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "und",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 4,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M5)</a>",
    "text": "@netflix #NetflixInCatalan volem viure plenament en catal\u00e0! #Ilovecatalan El catal\u00e0 \u00e9s la meva llengua, tingueu respecte per a les persones!",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Oct 04 14:35:19 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "#JuntspelSi #ViaLliure Llicenciat en hist\u00f2ria. T\u00e8cnic d'Orientaci\u00f3 especialitzat en formaci\u00f3. Creador de: http://t.co/B6d7qTgdR0",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "historiesdeuropa.cat",
                        "expanded_url": "http://www.historiesdeuropa.cat",
                        "indices": [
                            106,
                            128
                        ],
                        "url": "http://t.co/B6d7qTgdR0"
                    }
                ]
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "cesarsg.blogspot.com.es",
                        "expanded_url": "http://cesarsg.blogspot.com.es/",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/pXF544IYCb"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 256,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 170,
        "following": false,
        "friends_count": 469,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 861499502,
        "id_str": "861499502",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "ca",
        "listed_count": 3,
        "location": "Pa\u00efsos Catalans",
        "name": "C\u00e8sar S\u00e0nchez",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "9EF718",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/861499502/1442248018",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/551445528832008192/5UOrMrCd_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/551445528832008192/5UOrMrCd_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "489E0E",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
        "profile_text_color": "663B12",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "CesarSanGar",
        "statuses_count": 2178,
        "time_zone": "Amsterdam",
        "url": "http://t.co/pXF544IYCb",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}