{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Mar 22 21:47:01 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "twitter.com/jamilabayrakta\u2026",
                "expanded_url": "https://twitter.com/jamilabayraktar/status/712393744687996928",
                "indices": [
                    97,
                    120
                ],
                "url": "https://t.co/QUrmbNdM2q"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 22626881,
                "id_str": "22626881",
                "indices": [
                    22,
                    32
                ],
                "name": "Yeni \u015eafak",
                "screen_name": "yenisafak"
            },
            {
                "id": 38907127,
                "id_str": "38907127",
                "indices": [
                    79,
                    95
                ],
                "name": "Cemile Bayraktar",
                "screen_name": "jamilabayraktar"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 712395182017257472,
    "id_str": "712395182017257472",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": true,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "quoted_status": {
        "contributors": null,
        "coordinates": null,
        "created_at": "Tue Mar 22 21:41:19 +0000 2016",
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "id": 62246317,
                    "id_str": "62246317",
                    "indices": [
                        122,
                        133
                    ],
                    "name": "Ersin \u00c7elik",
                    "screen_name": "ersinceliq"
                }
            ]
        },
        "favorite_count": 28,
        "favorited": false,
        "geo": null,
        "id": 712393744687996928,
        "id_str": "712393744687996928",
        "in_reply_to_screen_name": "jamilabayraktar",
        "in_reply_to_status_id": 712198342734954496,
        "in_reply_to_status_id_str": "712198342734954496",
        "in_reply_to_user_id": 38907127,
        "in_reply_to_user_id_str": "38907127",
        "is_quote_status": false,
        "lang": "tr",
        "metadata": {
            "iso_language_code": "tr",
            "result_type": "recent"
        },
        "place": null,
        "retweet_count": 13,
        "retweeted": false,
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "text": "\"Facebook'un T\u00fcrkiye'deki en b\u00fcy\u00fck medya sayfas\u0131n\u0131 birdenbire kapatmas\u0131 uluslararas\u0131 bir yapt\u0131r\u0131md\u0131r, bir skandald\u0131r\" via @ersinceliq",
        "truncated": false,
        "user": {
            "contributors_enabled": false,
            "created_at": "Sat May 09 19:03:05 +0000 2009",
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "description": "Ey Rabbim! Do\u011frusu, art\u0131k kemiklerim gev\u015fedi, sa\u00e7lar\u0131m a\u011fard\u0131.\nAma \u015fimdiye kadar, ey Rabbim, \nSana y\u00f6neltti\u011fim duada cevaps\u0131z b\u0131rak\u0131ld\u0131\u011f\u0131m hi\u00e7 olmad\u0131.",
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                },
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "yenisafak.com.tr/yazarlar/Cemil\u2026",
                            "expanded_url": "http://www.yenisafak.com.tr/yazarlar/CemileBayraktar/Yazar-Arsiv/",
                            "indices": [
                                0,
                                22
                            ],
                            "url": "http://t.co/SFmT0q9lT0"
                        }
                    ]
                }
            },
            "favourites_count": 3380,
            "follow_request_sent": false,
            "followers_count": 92606,
            "following": false,
            "friends_count": 837,
            "geo_enabled": true,
            "has_extended_profile": false,
            "id": 38907127,
            "id_str": "38907127",
            "is_translation_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "lang": "en",
            "listed_count": 521,
            "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye ",
            "name": "Cemile Bayraktar",
            "notifications": false,
            "profile_background_color": "131516",
            "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000096052149/9c45de30ed88e6b548d63acc9cd73046.jpeg",
            "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000096052149/9c45de30ed88e6b548d63acc9cd73046.jpeg",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38907127/1449779200",
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623601514439798784/T9cJDzF6_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623601514439798784/T9cJDzF6_normal.jpg",
            "profile_link_color": "009999",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "protected": false,
            "screen_name": "jamilabayraktar",
            "statuses_count": 86719,
            "time_zone": "Santiago",
            "url": "http://t.co/SFmT0q9lT0",
            "utc_offset": -10800,
            "verified": false
        }
    },
    "quoted_status_id": 712393744687996928,
    "quoted_status_id_str": "712393744687996928",
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook a\u011f\u0131rs\u0131klet, @yenisafak t\u00fcy s\u0131klet bile de\u011fil. Sizinle neden u\u011fra\u015fs\u0131n @jamilabayraktar  https://t.co/QUrmbNdM2q",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Jan 16 12:21:10 +0000 2015",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Tarih\u00e7i. PhD. Okur, D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr ve Yazar. K\u00f6\u015fe yazar\u0131 eskisi.Edit\u00f6r.\u015eimdi Blogger. Bayra\u011f\u0131m\u0131n dalgaland\u0131\u011f\u0131 her yer vatan\u0131md\u0131r. #TarihK\u00f6\u015fesi \u0130nstagram: cemalreisoglu",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "cemalreisoglu.wordpress.com",
                        "expanded_url": "https://cemalreisoglu.wordpress.com/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/SjktTAatAe"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 19,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 429,
        "following": false,
        "friends_count": 437,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2980999875,
        "id_str": "2980999875",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 2,
        "location": "T\u00fcrkiye",
        "name": "Cemal Reiso\u011flu",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "ABB8C2",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2980999875/1456002639",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/701151759746600960/loAKESzt_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701151759746600960/loAKESzt_normal.jpg",
        "profile_link_color": "4A913C",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "ReisCe_",
        "statuses_count": 398,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": "https://t.co/SjktTAatAe",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}