{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Oct 17 10:31:53 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 783214,
                "id_str": "783214",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Twitter",
                "screen_name": "twitter"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 655330383232266240,
    "id_str": "655330383232266240",
    "in_reply_to_screen_name": "twitter",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 783214,
    "in_reply_to_user_id_str": "783214",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@twitter Takip \u00f6nerisi olarak Dave Mustaine'i \u00f6nermek de nedir! Yak\u0131\u015ft\u0131 m\u0131 sana!",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Aug 27 22:27:14 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Football, Gym, Metal, Tigre, \u0130zmir. // Trainer at Ottimo Pt.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ottimopt.com",
                        "expanded_url": "http://www.ottimopt.com/",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/JKv8tAw85H"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 5536,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 485,
        "following": false,
        "friends_count": 853,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 69424049,
        "id_str": "69424049",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "en",
        "listed_count": 6,
        "location": "Ankara (\u0130zmir'de iyiydik be) ",
        "name": "Emre Maranc\u0131",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/483147509242408961/F2udFDNu.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/483147509242408961/F2udFDNu.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69424049/1430090909",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655073587993276416/SbEGb4hX_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/655073587993276416/SbEGb4hX_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "050005",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "oratores",
        "statuses_count": 32020,
        "time_zone": "Bucharest",
        "url": "http://t.co/JKv8tAw85H",
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}