{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Oct 13 06:40:33 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    42,
                    65
                ],
                "text": "energies_renouvelables"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 79962986,
                "id_str": "79962986",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ],
                "name": "Total",
                "screen_name": "Total"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 653822615740661760,
    "id_str": "653822615740661760",
    "in_reply_to_screen_name": "Total",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 79962986,
    "in_reply_to_user_id_str": "79962986",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry</a>",
    "text": "@Total diversifie ses recherches dans les #energies_renouvelables, c'est un enjeu qui doit \u00eatre port\u00e9 pas les politiques publiques.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Feb 01 12:56:05 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Ind\u00e9pendant de tout pouvoir, ETHIC repr\u00e9sente tous les dirigeants, quelle que soit leur activit\u00e9, et d\u00e9fend leurs int\u00e9r\u00eats sans aucun corporatisme",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ethic.fr",
                        "expanded_url": "http://www.ethic.fr",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/XDLSt1RjxJ"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 51,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1517,
        "following": false,
        "friends_count": 1235,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 110409218,
        "id_str": "110409218",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 61,
        "location": "PARIS",
        "name": "ETHIC",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "CCCEE8",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3156002312/3c9d94bada6a245df03146798db63822_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3156002312/3c9d94bada6a245df03146798db63822_normal.png",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "MouvETHIC",
        "statuses_count": 2662,
        "time_zone": "Casablanca",
        "url": "http://t.co/XDLSt1RjxJ",
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}