{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Oct 19 20:35:50 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 34442404,
                "id_str": "34442404",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "Sony",
                "screen_name": "Sony"
            },
            {
                "id": 148850220,
                "id_str": "148850220",
                "indices": [
                    6,
                    17
                ],
                "name": "Sony Xperia",
                "screen_name": "sonyxperia"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 656207147500482560,
    "id_str": "656207147500482560",
    "in_reply_to_screen_name": "Sony",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 34442404,
    "in_reply_to_user_id_str": "34442404",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@Sony @sonyxperia \nEskiden Ericsson T28 vard\u0131.\nBulun bana s\u0131f\u0131r kutusunda.\nGeri vereyim Z3'\u00fc.\nCiddiyim.\nHediyemiz olsun derseniz oda kabul.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Apr 21 23:47:15 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "\u270f\u03dc\u03d3\u017f\u03de - \u00a9 April 2012 by Hakan Altun Proudly made by H\u039bK\u039bN\u039bL\u0442uN #\u00d6ks\u00fczT\u00fcrk #AradaYazar\u0131m #Kaybeden #KaybendenlerKul\u00fcb\u00fc",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 4434,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 462,
        "following": false,
        "friends_count": 350,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 559937318,
        "id_str": "559937318",
        "is_translation_enabled": true,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "Pendik Bed'lik Amiri. ",
        "name": "H\u039bK\u039bN\u039bL\u0442uN",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/559937318/1444371937",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653313009503309824/cZBKTHms_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653313009503309824/cZBKTHms_normal.jpg",
        "profile_link_color": "ABB8C2",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "hakanalltun",
        "statuses_count": 6839,
        "time_zone": "Volgograd",
        "url": null,
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}