{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 09 18:13:05 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    89,
                    97
                ],
                "text": "Recicla"
            },
            {
                "indices": [
                    126,
                    137
                ],
                "text": "PorElClima"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "bit.ly/1NW3vlK",
                "expanded_url": "http://bit.ly/1NW3vlK",
                "indices": [
                    103,
                    125
                ],
                "url": "http://t.co/kfpFKufu63"
            }
        ],
        "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 652547345226199042,
    "id_str": "652547345226199042",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads</a>",
    "text": "\u00bfSab\u00edas que al a\u00f1o las familias espa\u00f1olas generan 1mill\u00f3n de ton. de basura electr\u00f3nica? #Recicla \ud83d\udc50! \ud83d\udd17 http://t.co/kfpFKufu63 #PorElClima",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Jul 31 10:39:40 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Canal oficial de Comunicaci\u00f3n Corporativa de Telef\u00f3nica / Telef\u00f3nica\u2019s official Corporate Communications channel",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "telefonica.com/saladeprensa",
                        "expanded_url": "http://www.telefonica.com/saladeprensa",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/NMVP1ZlSni"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 2112,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 24565,
        "following": false,
        "friends_count": 326,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 61744008,
        "id_str": "61744008",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 598,
        "location": "Madrid, Spain",
        "name": "Telef\u00f3nica",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "005466",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/557214924640759808/VusittPr.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/557214924640759808/VusittPr.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61744008/1403623309",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/481456835551965184/bYQ22rF2_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/481456835551965184/bYQ22rF2_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "007486",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "Telefonica",
        "statuses_count": 4281,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": "http://t.co/NMVP1ZlSni",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": true
    }
}