{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Mar 29 21:45:45 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "twitter.com/yenisafak/stat\u2026",
                "expanded_url": "https://twitter.com/yenisafak/status/714923503347228672",
                "indices": [
                    116,
                    139
                ],
                "url": "https://t.co/OzeDAwUq6w"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 714931577818648576,
    "id_str": "714931577818648576",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": true,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "quoted_status": {
        "contributors": null,
        "coordinates": null,
        "created_at": "Tue Mar 29 21:13:40 +0000 2016",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "indices": [
                        9,
                        23
                    ],
                    "text": "WeLoveErdogan"
                },
                {
                    "indices": [
                        68,
                        91
                    ],
                    "text": "TwitterCensoredErdogan"
                }
            ],
            "media": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/Yuqsf5XqXf",
                    "expanded_url": "http://twitter.com/yenisafak/status/714923503347228672/photo/1",
                    "id": 714923274313052160,
                    "id_str": "714923274313052160",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cevq7h8WsAA6TJY.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cevq7h8WsAA6TJY.jpg",
                    "sizes": {
                        "large": {
                            "h": 428,
                            "resize": "fit",
                            "w": 600
                        },
                        "medium": {
                            "h": 428,
                            "resize": "fit",
                            "w": 600
                        },
                        "small": {
                            "h": 243,
                            "resize": "fit",
                            "w": 340
                        },
                        "thumb": {
                            "h": 150,
                            "resize": "crop",
                            "w": 150
                        }
                    },
                    "type": "photo",
                    "url": "https://t.co/Yuqsf5XqXf"
                }
            ],
            "symbols": [],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "yenisafak.com/teknoloji/twit\u2026",
                    "expanded_url": "http://www.yenisafak.com/teknoloji/twitter-weloveerdogan%E2%80%8Bi-hazmedemedi-2442422",
                    "indices": [
                        92,
                        115
                    ],
                    "url": "https://t.co/fUpnhDGJYN"
                }
            ],
            "user_mentions": []
        },
        "favorite_count": 519,
        "favorited": false,
        "geo": null,
        "id": 714923503347228672,
        "id_str": "714923503347228672",
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "is_quote_status": false,
        "lang": "tr",
        "metadata": {
            "iso_language_code": "tr",
            "result_type": "recent"
        },
        "place": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "retweet_count": 861,
        "retweeted": false,
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
        "text": "Twitter, #WeLoveErdogan\u200b'a sans\u00fcr uygulayarak, listelerden d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc! #TwitterCensoredErdogan https://t.co/fUpnhDGJYN https://t.co/Yuqsf5XqXf",
        "truncated": false,
        "user": {
            "contributors_enabled": false,
            "created_at": "Tue Mar 03 14:14:06 +0000 2009",
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "description": "Yeni \u015eafak resmi twitter sayfas\u0131 - #okuyanbilir",
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                },
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "yenisafak.com",
                            "expanded_url": "http://www.yenisafak.com",
                            "indices": [
                                0,
                                22
                            ],
                            "url": "http://t.co/jZSJkYkGkd"
                        }
                    ]
                }
            },
            "favourites_count": 0,
            "follow_request_sent": false,
            "followers_count": 528466,
            "following": false,
            "friends_count": 45,
            "geo_enabled": false,
            "has_extended_profile": false,
            "id": 22626881,
            "id_str": "22626881",
            "is_translation_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "lang": "tr",
            "listed_count": 1131,
            "location": "T\u00fcrkiye",
            "name": "Yeni \u015eafak",
            "notifications": false,
            "profile_background_color": "C3C3C3",
            "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448773158628122625/bUFrDNrY.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448773158628122625/bUFrDNrY.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22626881/1401882747",
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468759814428827649/kNdcziKg_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468759814428827649/kNdcziKg_normal.png",
            "profile_link_color": "009999",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "protected": false,
            "screen_name": "yenisafak",
            "statuses_count": 150141,
            "time_zone": "Istanbul",
            "url": "http://t.co/jZSJkYkGkd",
            "utc_offset": 10800,
            "verified": true
        }
    },
    "quoted_status_id": 714923503347228672,
    "quoted_status_id_str": "714923503347228672",
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "text": "@Facebook doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131ndan sab\u0131kal\u0131 Yeni\u015fafak \u015feysi BOT hesaplarla \u015fi\u015firilen etikete hay\u0131flan\u0131yor.\n\nCANIM BEN\u0130M\ud83d\ude02 https://t.co/OzeDAwUq6w",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Nov 07 21:00:23 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "\u00d6\u011fretmen, ya\u015fama h\u0131rs\u0131n\u0131 de\u011fil, ya\u015fatma azmini seslendirir",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 1506,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 11297,
        "following": false,
        "friends_count": 9360,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 932936935,
        "id_str": "932936935",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 16,
        "location": "",
        "name": "Rehber Hoca",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000075214108/dc9b4ca17fd358b34973e3c79b151f45.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000075214108/dc9b4ca17fd358b34973e3c79b151f45.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/932936935/1456434192",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/498203619490287616/4P6NUK55_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/498203619490287616/4P6NUK55_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "rehberhocadan",
        "statuses_count": 7697,
        "time_zone": "Athens",
        "url": null,
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}