{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 23 15:42:53 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    64,
                    70
                ],
                "text": "Apple"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 74286565,
                "id_str": "74286565",
                "indices": [
                    0,
                    10
                ],
                "name": "Microsoft",
                "screen_name": "Microsoft"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 657582976495144961,
    "id_str": "657582976495144961",
    "in_reply_to_screen_name": "Microsoft",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 74286565,
    "in_reply_to_user_id_str": "74286565",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pl",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pl",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@Microsoft ma najgorszy support jaki istnieje. Wszystko to wina #Apple i ju\u017c. Wyzwiska i roz\u0142\u0105czanie to standard. Gardz\u0119!",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Nov 05 18:46:45 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "CEO & Founder in swagif.pl. Koordynator PR&Marketing Wroc\u0142aw. CEO in \u015awiadomy S\u0142uchacz (since 2014)",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "swagif.pl",
                        "expanded_url": "http://www.swagif.pl",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/EVJ1jrKtQz"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 161,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 119,
        "following": false,
        "friends_count": 340,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 928192189,
        "id_str": "928192189",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pl",
        "listed_count": 10,
        "location": "Wroc\u0142aw",
        "name": "Mateusz Czech",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/928192189/1401721251",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2811438141/ee7ff1209381c57a311464a00a91ef9e_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2811438141/ee7ff1209381c57a311464a00a91ef9e_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "FA743E",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "czechuu2",
        "statuses_count": 2604,
        "time_zone": "Warsaw",
        "url": "http://t.co/EVJ1jrKtQz",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}