{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Jun 23 10:58:42 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 346742249,
                "id_str": "346742249",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "ZARA",
                "screen_name": "ZARA"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 745934097835495425,
    "id_str": "745934097835495425",
    "in_reply_to_screen_name": "ZARA",
    "in_reply_to_status_id": 745188215607410688,
    "in_reply_to_status_id_str": "745188215607410688",
    "in_reply_to_user_id": 346742249,
    "in_reply_to_user_id_str": "346742249",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "und",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "und",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@ZARA \ud83d\udc9c",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Nov 29 15:10:57 +0000 2013",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "nie martw si\u0119, b\u0119dziemy mi\u0119li pi\u0119kne sny, a gdy si\u0119 obudzimy, b\u0119dzie wiosna",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/sheeran_my_kin\u2026",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sheeran_my_king/status/511616382539431937",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/ctnwzfxLxM"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 1853,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1947,
        "following": false,
        "friends_count": 1905,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 2200608389,
        "id_str": "2200608389",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "en-gb",
        "listed_count": 6,
        "location": "dlaczego nie moge by\u0107 tob\u0105?",
        "name": "\u25b2 sad mockingjay \u25b2",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "FFFFFF",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/473327277325828096/NjuSMsB2.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/473327277325828096/NjuSMsB2.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2200608389/1456080787",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/737005610840031232/MKL-ngI7_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737005610840031232/MKL-ngI7_normal.jpg",
        "profile_link_color": "981CEB",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "lady_mix9",
        "statuses_count": 72165,
        "time_zone": "Warsaw",
        "url": "https://t.co/ctnwzfxLxM",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}