{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 25 03:05:10 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    106,
                    129
                ],
                "text": "M\u00e1sInd\u00edgenaQueUnOaxaco"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 783214,
                "id_str": "783214",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Twitter",
                "screen_name": "twitter"
            },
            {
                "id": 85426644,
                "id_str": "85426644",
                "indices": [
                    9,
                    24
                ],
                "name": "Twitter en espa\u00f1ol",
                "screen_name": "TwitterEspanol"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 658117067283890176,
    "id_str": "658117067283890176",
    "in_reply_to_screen_name": "twitter",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 783214,
    "in_reply_to_user_id_str": "783214",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 4,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@twitter @TwitterEspanol deber\u00eda de tener una pol\u00edtica de no discriminaci\u00f3n y eliminar cosas como estas.  #M\u00e1sInd\u00edgenaQueUnOaxaco",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Jul 12 06:03:41 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Lic. en Administraci\u00f3n P\u00fablica y Ciencias Pol\u00edticas por #UABC. Temas de inter\u00e9s #Pol\u00edtica #Educaci\u00f3n #Religi\u00f3n #Deportes especialmente #MMA",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/jose_de_arcos/",
                        "expanded_url": "https://instagram.com/jose_de_arcos/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/NDAEVgN36T"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 318,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 477,
        "following": false,
        "friends_count": 1510,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 333862128,
        "id_str": "333862128",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 7,
        "location": "Tijuana B.C",
        "name": "Jos\u00e9 Carlos De Arcos",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/458774815587848192/SxZ7dxz_.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/458774815587848192/SxZ7dxz_.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/333862128/1438304043",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/638515351227990017/6Buv9I_k_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/638515351227990017/6Buv9I_k_normal.jpg",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "josecarlosdearc",
        "statuses_count": 8836,
        "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
        "url": "https://t.co/NDAEVgN36T",
        "utc_offset": -25200,
        "verified": false
    }
}