{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Mar 20 21:35:28 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "yenisafak.com/gundem/faceboo\u2026",
                "expanded_url": "http://www.yenisafak.com/gundem/facebooktan-yeni-safaka-sansur-2436726",
                "indices": [
                    111,
                    134
                ],
                "url": "https://t.co/VjjZmq7EQf"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 22626881,
                "id_str": "22626881",
                "indices": [
                    14,
                    24
                ],
                "name": "Yeni \u015eafak",
                "screen_name": "yenisafak"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 711667497058045952,
    "id_str": "711667497058045952",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 4,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook 'un @yenisafak sayfalar\u0131n\u0131 gerek\u00e7esiz kapatmas\u0131n\u0131 k\u0131n\u0131yorum. Bu me\u015fru medyaya vurulmu\u015f bir darbedir.\nhttps://t.co/VjjZmq7EQf",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu May 10 11:47:23 +0000 2012",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "STAR Gazetesi yazar\u0131, TV programc\u0131s\u0131, belgesel yap\u0131mc\u0131s\u0131 Columnist in STAR daily, TV program- and documentary producer",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 815,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 38792,
        "following": false,
        "friends_count": 1316,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 576247173,
        "id_str": "576247173",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 259,
        "location": "\u0130STANBUL, www.ultramedya.com ",
        "name": "Ardan Zent\u00fcrk",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2208921172/Untitled-1_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2208921172/Untitled-1_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "ardanzenturk",
        "statuses_count": 11936,
        "time_zone": "Baghdad",
        "url": null,
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}