{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Apr 12 18:15:27 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    98,
                    103
                ],
                "text": "apps"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "infobae.com/2016/04/12/180\u2026",
                "expanded_url": "http://www.infobae.com/2016/04/12/1803744-chatbot-la-revolucion-facebook-que-quiere-poner-fin-las-aplicaciones",
                "indices": [
                    105,
                    128
                ],
                "url": "https://t.co/2V8C1L3YwI"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 719952082661470208,
    "id_str": "719952082661470208",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@facebook anunciar\u00e1 en breve la creaci\u00f3n de una meta-aplicaci\u00f3n que podr\u00eda revolucionar el uso de #apps \nhttps://t.co/2V8C1L3YwI",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Feb 08 20:21:09 +0000 2016",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "ONG trabajando en la construcci\u00f3n y promoci\u00f3n de una ciudadan\u00eda digital. #DerechosHumanos #Educaci\u00f3n #Comunicaci\u00f3n #UsoResponsable #TIC",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "farodigital.org",
                        "expanded_url": "http://farodigital.org",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/qD2wTGYiMx"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 3,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 21,
        "following": false,
        "friends_count": 64,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 4889716576,
        "id_str": "4889716576",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 0,
        "location": "Buenos Aires, Argentina",
        "name": "Faro Digital",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703254316577116161/W8xSKFcY_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703254316577116161/W8xSKFcY_normal.jpg",
        "profile_link_color": "2B7BB9",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "farodigitalok",
        "statuses_count": 19,
        "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
        "url": "https://t.co/qD2wTGYiMx",
        "utc_offset": -25200,
        "verified": false
    }
}