{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 08 19:42:57 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    80,
                    98
                ],
                "text": "DemirtasBugunTvde"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 19701628,
                "id_str": "19701628",
                "indices": [
                    0,
                    4
                ],
                "name": "BBC",
                "screen_name": "BBC"
            },
            {
                "id": 335455570,
                "id_str": "335455570",
                "indices": [
                    5,
                    18
                ],
                "name": "Reuters World",
                "screen_name": "ReutersWorld"
            },
            {
                "id": 813286,
                "id_str": "813286",
                "indices": [
                    19,
                    31
                ],
                "name": "Barack Obama",
                "screen_name": "BarackObama"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 652207572116705281,
    "id_str": "652207572116705281",
    "in_reply_to_screen_name": "BBC",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 19701628,
    "in_reply_to_user_id_str": "19701628",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@BBC @ReutersWorld @BarackObama senin \u00dclken g\u00fczel yoksa Demirta\u015f kadar de\u011filsin #DemirtasBugunTvde",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Jul 31 14:57:08 +0000 2015",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "\u00d6nce Hayvan. Sonra \u0130nsan. Tanr\u0131n\u0131n \u00fcvey evlad\u0131.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 3016,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 415,
        "following": false,
        "friends_count": 1036,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 3397223069,
        "id_str": "3397223069",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "",
        "name": "MesTanist",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3397223069/1442489652",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653221728865398785/H5KUrPJa_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653221728865398785/H5KUrPJa_normal.jpg",
        "profile_link_color": "DD2E44",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "mes_tan3373",
        "statuses_count": 1657,
        "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
        "url": null,
        "utc_offset": -25200,
        "verified": false
    }
}