{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Jun 14 08:17:27 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    81,
                    89
                ],
                "text": "Abballa"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 742632028965834752,
    "id_str": "742632028965834752",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook j'aimerais savoir comment recrutez vous les mod\u00e9rateurs France. Compte #Abballa \u00e0 peine supprim\u00e9 ! Or, montrant radicalisation.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Oct 06 06:38:40 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Libert\u00e9 d'expression. Non \u00e0 la pens\u00e9e unique. R\u00e9sistance R\u00e9publicaine. Riposte La\u00efque. Droite Identitaire, sans parti, electron libre. Anti-femen.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 5263,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 3027,
        "following": false,
        "friends_count": 1744,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 80235962,
        "id_str": "80235962",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 64,
        "location": "France",
        "name": "Mara #JeSuisRenard",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/646073018209443840/_WlVQlvZ.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/646073018209443840/_WlVQlvZ.jpg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80235962/1465915254",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/734137562693046272/lScN-oy4_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734137562693046272/lScN-oy4_normal.jpg",
        "profile_link_color": "4A913C",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
        "profile_text_color": "3D1957",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "lamoniromero",
        "statuses_count": 70124,
        "time_zone": "Greenland",
        "url": null,
        "utc_offset": -7200,
        "verified": false
    }
}