{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 15 09:12:32 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 147932302,
                "id_str": "147932302",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ],
                "name": "Lloyds Bank",
                "screen_name": "AskLloydsBank"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 654585639397117952,
    "id_str": "654585639397117952",
    "in_reply_to_screen_name": "AskLloydsBank",
    "in_reply_to_status_id": 654576560293445632,
    "in_reply_to_status_id_str": "654576560293445632",
    "in_reply_to_user_id": 147932302,
    "in_reply_to_user_id_str": "147932302",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "en",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@AskLloydsBank  Many Thanks!!",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Feb 10 19:03:25 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Licenciada en Comunicaci\u00f3n Audiovisual, m\u00e1ster en comunicaci\u00f3n empresarial, me encanta la comunicaci\u00f3n, la danza y el carnaval de C\u00e1diz.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "m.imdb.com/name/nm2922120/",
                        "expanded_url": "http://m.imdb.com/name/nm2922120/",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/C5Qz8AIoMu"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 376,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 204,
        "following": false,
        "friends_count": 310,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 20535248,
        "id_str": "20535248",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 4,
        "location": "C\u00f3rdoba",
        "name": "Eu N\u00fa\u00f1ez",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "247AE3",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000003924699/1352838c9c3a2844a9c12820169c41cd.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000003924699/1352838c9c3a2844a9c12820169c41cd.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20535248/1421015498",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554403677373726721/Cx5uleEd_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/554403677373726721/Cx5uleEd_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "2A98EB",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "euproduccion",
        "statuses_count": 2129,
        "time_zone": "Madrid",
        "url": "http://t.co/C5Qz8AIoMu",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}