{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 15 12:11:22 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    78,
                    92
                ],
                "text": "autonomouscar"
            },
            {
                "indices": [
                    93,
                    111
                ],
                "text": "autonomousdriving"
            }
        ],
        "media": [
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/zdMH3nxH3H",
                "expanded_url": "http://twitter.com/objevitcz/status/654630644899778560/photo/1",
                "id": 654630643696074753,
                "id_str": "654630643696074753",
                "indices": [
                    112,
                    134
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRW3GiCXAAE_BNa.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRW3GiCXAAE_BNa.jpg",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "h": 339,
                        "resize": "fit",
                        "w": 750
                    },
                    "medium": {
                        "h": 271,
                        "resize": "fit",
                        "w": 600
                    },
                    "small": {
                        "h": 153,
                        "resize": "fit",
                        "w": 340
                    },
                    "thumb": {
                        "h": 150,
                        "resize": "crop",
                        "w": 150
                    }
                },
                "type": "photo",
                "url": "http://t.co/zdMH3nxH3H"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "objevit.cz/tesla-dnes-vyd\u2026",
                "expanded_url": "http://objevit.cz/tesla-dnes-vydala-update-s-autopilotem-t154900",
                "indices": [
                    55,
                    77
                ],
                "url": "http://t.co/cwuekHjV61"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 13298072,
                "id_str": "13298072",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ],
                "name": "Tesla Motors",
                "screen_name": "TeslaMotors"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 654630644899778560,
    "id_str": "654630644899778560",
    "in_reply_to_screen_name": "TeslaMotors",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 13298072,
    "in_reply_to_user_id_str": "13298072",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "und",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "und",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@TeslaMotors p\u0159edstav\u00ed auto bez \u0159idi\u010de u\u017e za t\u0159i roky! http://t.co/cwuekHjV61 #autonomouscar #autonomousdriving http://t.co/zdMH3nxH3H",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Jan 03 10:15:58 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Hrd\u011b bojujeme za nejlep\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky ze sv\u011bta internetu. Jsme t\u00fdm mlad\u00fdch lid\u00ed, kter\u00e9 bav\u00ed ps\u00e1t o v\u0161em, co n\u00e1m p\u0159ijde zaj\u00edmav\u00e9. Bu\u010f jako my a #thinkcreative",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "objevit.cz",
                        "expanded_url": "http://www.objevit.cz",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/7vY6HjtKBY"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 690,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1518,
        "following": false,
        "friends_count": 779,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 233480857,
        "id_str": "233480857",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "en-gb",
        "listed_count": 47,
        "location": "\u010cesk\u00e1 republika",
        "name": "Objevit.cz",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "FA0828",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/449283511967428608/VFJlxill.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/449283511967428608/VFJlxill.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/233480857/1443884105",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/586945133712543744/5wqouGce_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/586945133712543744/5wqouGce_normal.jpg",
        "profile_link_color": "FA0828",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F5F5F6",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "objevitcz",
        "statuses_count": 4386,
        "time_zone": "Prague",
        "url": "http://t.co/7vY6HjtKBY",
        "utc_offset": 7200,
        "verified": false
    }
}