{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Jun 18 21:41:30 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 22536055,
                "id_str": "22536055",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ],
                "name": "American Airlines",
                "screen_name": "AmericanAir"
            },
            {
                "id": 369598409,
                "id_str": "369598409",
                "indices": [
                    13,
                    25
                ],
                "name": "Davy Jones",
                "screen_name": "DavyJonesRJ"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 744283924348669952,
    "id_str": "744283924348669952",
    "in_reply_to_screen_name": "AmericanAir",
    "in_reply_to_status_id": 744272487731470336,
    "in_reply_to_status_id_str": "744272487731470336",
    "in_reply_to_user_id": 22536055,
    "in_reply_to_user_id_str": "22536055",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@AmericanAir @DavyJonesRJ Vergonhaa! Vergonhaa!",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed May 04 17:00:42 +0000 2016",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Ela \u00e9 raz\u00e3o, inspira\u00e7\u00e3o e pela falta de aten\u00e7\u00e3o desculpa amor te pe\u00e7o compreens\u00e3o...",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 141,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 225,
        "following": false,
        "friends_count": 199,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 727905803387191296,
        "id_str": "727905803387191296",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 0,
        "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil",
        "name": "Lucas da SIlva",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/727905803387191296/1462917641",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/730155529469886467/QHJTzcsj_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730155529469886467/QHJTzcsj_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "Lucassilva888",
        "statuses_count": 24,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}