{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Jul 03 03:45:08 +0000 2016",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    73,
                    76
                ],
                "text": "F8"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "goo.gl/D3ARAD",
                "expanded_url": "https://goo.gl/D3ARAD",
                "indices": [
                    77,
                    100
                ],
                "url": "https://t.co/idUIs56ui2"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 749448867066814464,
    "id_str": "749448867066814464",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>",
    "text": "@facebook presenta la hoja de ruta tecnol\u00f3gica para los pr\u00f3ximos 10 a\u00f1os #F8 https://t.co/idUIs56ui2",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue May 19 23:57:34 +0000 2009",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Organizaci\u00f3n que promueve el uso y apropiaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), en beneficio del desarrollo social y econ\u00f3mico",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "colombiadigital.net",
                        "expanded_url": "https://www.colombiadigital.net/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/xmQFEoEPHM"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 4044,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 111253,
        "following": false,
        "friends_count": 14728,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 41246008,
        "id_str": "41246008",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 1412,
        "location": "Bogot\u00e1 ",
        "name": "Colombia Digital",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "E6E2DD",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/517376553529786368/L5jUtEr6.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/517376553529786368/L5jUtEr6.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41246008/1465915918",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/576134664370290688/FCB1AxQo_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576134664370290688/FCB1AxQo_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "colombiadigital",
        "statuses_count": 92707,
        "time_zone": "Bogota",
        "url": "https://t.co/xmQFEoEPHM",
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}