{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Oct 19 11:38:19 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 20663500,
                "id_str": "20663500",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ],
                "name": "Shell",
                "screen_name": "Shell"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 656071875731300353,
    "id_str": "656071875731300353",
    "in_reply_to_screen_name": "Shell",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 20663500,
    "in_reply_to_user_id_str": "20663500",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@Shell sizi dizel arabaya benzin koymanizdan \u00f6t\u00fcr\u00fc tebrik ediyorum \ud83d\ude04",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Jan 10 21:47:07 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "FMV I\u015f\u0131k \u00dcniversitesi. Fenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc Asil Kongre \u00dcyesi #Fenerbah\u00e7eUltras #LFC #ACAB",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 1291,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 427,
        "following": false,
        "friends_count": 253,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 103675045,
        "id_str": "103675045",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "Ba\u011fdat Caddesi",
        "name": "Re\u015fat Albulak",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000053978530/bcf9b34f9a7d4a9d230a4cf94e271823.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000053978530/bcf9b34f9a7d4a9d230a4cf94e271823.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/103675045/1443613970",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/646940426570723328/MNxp6XLz_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646940426570723328/MNxp6XLz_normal.jpg",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "DCDCF5",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "resatalbulak",
        "statuses_count": 20029,
        "time_zone": "Istanbul",
        "url": null,
        "utc_offset": 10800,
        "verified": false
    }
}