{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 16 12:24:39 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    0,
                    19
                ],
                "text": "Juntospodemostodos"
            },
            {
                "indices": [
                    86,
                    91
                ],
                "text": "DIVT"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 236624354,
                "id_str": "236624354",
                "indices": [
                    33,
                    47
                ],
                "name": "Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "FTelefonicaMX"
            },
            {
                "id": 61744008,
                "id_str": "61744008",
                "indices": [
                    49,
                    60
                ],
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "Telefonica"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 654996372165300225,
    "id_str": "654996372165300225",
    "in_reply_to_screen_name": "Telefonica",
    "in_reply_to_status_id": 654990798203809792,
    "in_reply_to_status_id_str": "654990798203809792",
    "in_reply_to_user_id": 61744008,
    "in_reply_to_user_id_str": "61744008",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 1,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "#Juntospodemostodos ya listos en @FTelefonicaMX \u201c@Telefonica: C\u00e9sar Alierta se une al #DIVT El mejor ejemplo !",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Mar 30 15:50:38 +0000 2010",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Subdirectora Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica M\u00e9xico",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 27,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 504,
        "following": false,
        "friends_count": 729,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 127905882,
        "id_str": "127905882",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 19,
        "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
        "name": "nina chavez",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127905882/1445052831",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/649220878497021952/_UkmC5ub_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649220878497021952/_UkmC5ub_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "nidiachavez",
        "statuses_count": 3319,
        "time_zone": "Hawaii",
        "url": null,
        "utc_offset": -36000,
        "verified": false
    }
}