{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 21 16:30:13 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    26,
                    36
                ],
                "text": "esc\u00e1ndalo"
            },
            {
                "indices": [
                    41,
                    48
                ],
                "text": "di\u00e9sel"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "consensodelmercado.com/bolsas-interna\u2026",
                "expanded_url": "http://www.consensodelmercado.com/bolsas-internacionales/5113/volkswagen-estima-que-el-escandalo-del-diesel-les-costara-50-000-m",
                "indices": [
                    71,
                    94
                ],
                "url": "https://t.co/chbtPvHZhQ"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 247026381,
                "id_str": "247026381",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Volkswagen",
                "screen_name": "Volkswagen"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 656870112226480133,
    "id_str": "656870112226480133",
    "in_reply_to_screen_name": "Volkswagen",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 247026381,
    "in_reply_to_user_id_str": "247026381",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads</a>",
    "text": "@Volkswagen estima que el #esc\u00e1ndalo del #di\u00e9sel les costar\u00e1 50.000 M\u20ac https://t.co/chbtPvHZhQ",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Mar 22 12:24:35 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Revista online con an\u00e1lisis sobre el mercado burs\u00e1til y financiero, estudios t\u00e9cnicos, discusi\u00f3n y noticias econ\u00f3micas actuales.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "consensodelmercado.com",
                        "expanded_url": "http://www.consensodelmercado.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/siiqmcGHc2"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 52,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 2511,
        "following": false,
        "friends_count": 1103,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 270329897,
        "id_str": "270329897",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 67,
        "location": "Madrid",
        "name": "Consenso del Mercado",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/492626978264981504/IbkNYH-L.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/492626978264981504/IbkNYH-L.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/270329897/1406300220",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/492646029620019201/JDlcPVap_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/492646029620019201/JDlcPVap_normal.png",
        "profile_link_color": "2059BD",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "consensomercado",
        "statuses_count": 14914,
        "time_zone": "Amsterdam",
        "url": "http://t.co/siiqmcGHc2",
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}