{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 28 13:51:13 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 783214,
                "id_str": "783214",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Twitter",
                "screen_name": "twitter"
            },
            {
                "id": 348674206,
                "id_str": "348674206",
                "indices": [
                    9,
                    23
                ],
                "name": "Twitter T\u00fcrk\u00e7e",
                "screen_name": "TwitterTurkey"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 659366813684408320,
    "id_str": "659366813684408320",
    "in_reply_to_screen_name": "twitter",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 783214,
    "in_reply_to_user_id_str": "783214",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@twitter @TwitterTurkey Anket \u00f6zelli\u011fini bana da a\u00e7mazsan\u0131z kendimi yak\u0131cam.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Aug 16 21:33:57 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "\u0130nternet insan\u0131. E\u011fitimli Troll. @sosyalinghaber #usmed",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "about.me/ahmetcile",
                        "expanded_url": "http://about.me/ahmetcile",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/FR2nRKcoFS"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 460,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 4911,
        "following": false,
        "friends_count": 213,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 356447311,
        "id_str": "356447311",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 17,
        "location": "\u0130stanbul",
        "name": "C\u00fcbbesiz Ahmet Hoca",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "709397",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/328023259/twitterarkaplan3.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/328023259/twitterarkaplan3.jpg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356447311/1416436610",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656909612868857858/wsrroibv_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656909612868857858/wsrroibv_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1F1FB8",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "ahmet_cile",
        "statuses_count": 2402,
        "time_zone": "Quito",
        "url": "http://t.co/FR2nRKcoFS",
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}